【on9+武術+甜】大學武鬥傳(2)

又同大家見面啦，今次輕鬆d啦

小弟facebook：

小弟之前既故：

無啦啦有兩條女同左我一齊住

石仔特工

廢鳩俠

無敵光晨

大學武鬥傳

神盜俠侶

孤獨兄弟

18.

「呼....沖完涼舒服哂~」

抹住濕潤秀髮既薰姐姐行出浴室，卻眼見軍浪響自己既面前

「咦？點解軍浪你響度既？」

軍浪直接講出自己既目的

「阿薰...請你教我..皇極驚世拳第三式」

「皇....」

薰姐姐愕然一下:「係..老豆講架？」

「嗯...我下星期日就要同徐霸天打....冇第三式既話，我一定會輸」

軍浪接住道:「個老野話...你係皇極驚世拳咁耐以黎最強既人」

「果個老豆丫...講咁多野架」

「但係...要響13日內學識第三式，難度非常之高」

薰姐姐道:「過程會好辛苦，如果你係有資質既話，13日就啱啱好，相反無資質既話，學三年都冇用..」

「我唔怕...」軍浪決心十足

「只要可以幫我地杜家出一口氣，我咩都可以」

===================================================

翌日

「哥哥...咁樣得唔得架...」

「緊係得啦，果陣宿生會會長、學生會會長都係咁比我捉到痛腳架！」

楊能同小聖跟蹤住由宿舍前往城大既billy

「喂billy隊長快d丫！等你咋！」

「黎緊！！」billy除下外套，跑入籃球場練習

「練波...好正常咋喎...」小聖悶悶不樂道

billy同隊友練完波後，就一齊去又一城食午餐

楊能眉頭一皺

「冇理由既冇理由既，城大既男人十個有九個都鐘意四圍溝女架喎...」

「哥哥...不如走啦，我仲有堂要上架........」

楊能搖搖頭:「唔得既..點都會有痛腳既...」

終於，楊能期待既畫面出現了！

跟隊友道別後，billy去到又一城既戲院

billy拖住一個樣貌娟好既女生，一齊買票

「fuck yeah！！好彩佢有女朋友既姐！」楊能奸笑道:「小聖，快d影低佢兩個！」

「...哦！」小聖聽話地用手機拍下兩人

「嘿嘿，就算呢個billy想一船踏兩船，我都可以用呢幾張相做證據啦！」

楊能自鳴得意:「依家咁既情況，我得手真係100%既波啦！」

「不過..哥哥你咁樣起人底，好似唔好幾好咁喎..」

楊能奸笑:「怕咩呀，我地hall果間大房同武術學會soc房都係靠我用黑材料要脅先有之嘛...」

「楊能」

nami...竟然出現響兩人背後

「你...我頭先咩都聽到哂啦，原來你一直都鐘意咁樣..要脅人」

「nami...你...我..」

楊能眼見此境況，嚇到解釋唔到

「billy同我係朋友黎咋！」nami皺起眉:「我最憎你呢d...專搞小動作既人...」

nami想跟轉身離開，卻被楊能拉住

「唔係呀...我只係想...」

眼泛淚光既nami甩開楊能既手

「你..好卑鄙，我以後都唔想再見到你」

「nami呀......」

nami慢慢響楊能既眼中消失

「哥哥....」

小聖唔知道應該講咩，只能待響楊能身邊

「無啦..無啦....molamolamolamolamolamola.....nami呀！！！！！！」

楊能一個大男人，響戲院門口跪地痛哭

「我同nami...無啦.....！！！」

=========================================

三十分鐘前

「鈴鈴鈴鈴鈴鈴」

手機鈴聲將阿翼嘈醒

「嘿....石仔？做咩呀？」

「我上youtube睇左王天祐之前比賽既片啦，你過黎我度丫！」

「但係...我岩岩起身咋喎....最快都兩個鐘先黎到」

「我響你地宿舍樓下啦！快d落黎啦......時間緊逼！」

「哦.....」

「時間緊逼...？咩意思呀..」

阿翼環顧四方，先發現全屋只係得返自己一個

「佢地...呢...？」周身瘀傷既阿翼捽捽眼:「算啦...快d落去先」

阿翼落到樓下，石仔早已響車中等待

「翼仔，訓左教，d傷好返d未呀？」

阿翼上到車上

「嗯..好好多啦..點解頭先你會話...時間緊逼既？」

「因為...呢個王天祐，實力應該可以拍得住我同楊能，唔教你d野你一定輸」

「咁...咁犀利？」阿翼摸摸頭:「不過..依家我..真係冇同佢打既理由....」

石仔鼓勵住阿翼

「翼仔唔好咁講，你諗下，因為呢個比賽，你識左我同性奴，又成功突破自己心理關口...」

「你唔覺得，武術令你自己重生咩...？」

「重..生？」

阿翼回想自己過去既人生，的確係苦澀無味

直到入到大學，識到小聖、楊能佢地呢班真正既朋友，一直鼓勵佢，關心佢

阿翼先覺得，自己呢兩個月，比起過去十幾年加埋，快樂一百倍！

石仔睇住倒後鏡既阿翼

「嘿....你答左你自己，就得啦」

私家車只用半小時就駛到大宅

兩人一入屋，阿玲就撲向阿翼

「翼仔~~~！」

「阿玲...你攬得我好大力呀...」

「哈哈，唔好意思呀~」阿玲摸住阿翼既傷處:「翼仔，你d傷好返d未呀？」

「好...好好多啦」

「咕~~~~」

阿翼既肚腩發出巨響

阿玲捉住阿翼雙手:「翼仔肚餓呀？我整意粉比你食丫！」

「好...好呀....」

「咪嘈住先啦性奴！」石仔少有地認真:「翼仔，我比左王天祐比賽片你睇先丫」

「哦....」

「死石狗，阻住我同翼仔！」

阿翼一邊食住意粉，一邊同石仔睇住比賽影片

「fight！」

「呢場係上年世界大學生武術大賽既八強，當時王天祐既對手係用巴西柔術既高手拉斐爾」

拉斐爾不斷埋身，試圖將王天祐擒下

但王天祐雙手速度奇快，拉斐爾根本無從入手

「王天祐既四肢又快又靈活，柔軟度足以同瑜珈好手相提並論」

「呀！！！」

拉斐爾終於找到一小空隙，快手擊往王天祐既腋下

「砰！！！！！」

本以為拉斐爾得手，但王天祐竟以反手使出空手入白刃，擋下攻擊

右手被挾制，拉斐爾只好用雙腿進攻

雙腿夾住王天祐既雙手

目前既情況，的確係對拉斐爾有利

空出一隻手既拉斐爾以手刀，砍往王天祐

但，奇怪既事卻發生了

「王天祐佢...消失左既？！」阿玲大叫

「佢...呢招叫無想轉生...全身放鬆，只用氣黎驅動身體，從而令自己既迴避達到最高速，而且仲可以破解鎖技」

王天祐以無想轉生閃到拉斐爾既背後

「睇小我？！」

拉斐爾雙手成爪，兩方進攻

王天祐合起雙眼，似乎係開始運氣

「邪王...煉獄拳！」

王天祐雙掌集氣，竟形成火光！

火焰遍佈一雙前臂，跟拉斐爾對轟！！！

「轟轟轟轟轟」

王天祐既火拳非常霸道，不但被拉斐爾打上看台，拳風仲將擂台震碎！

「就係咁啦...呢個王天祐係由細訓練到大既用氣高手，我同楊能或者都只可以同佢打成平手」

「不過...世事無絕對既，呢十幾日我會教你...我最強既必殺技」

「爆裂神掌」

無想轉生

留名

明明石仔就係特工黎 又會變到武鬥家

北斗之拳

tmac

唔駛做特工之後，食飽飯冇屎屙

推

有文睇

依家先開po

諗住有文先開post好似好d
依家後悔了

翼仔

翼女

起身

tuna巴打早晨

爆裂神掌係咪即係神高達多蒙招God Finger?

訓醒就有得睇

Live左

果招係爆熱神掌，下集就會比阿玲恥笑

tuna巴打係響外國定真係咁嘆？

墳巴

Day off

hello巴打

新post留名

原來開左post

眼泛淚光既黃雀 上啊毒能
(又黑材料 )

lm先

王天祐既火拳非常霸道，不但被拉斐爾打上看台，拳風仲將擂台震碎！

到底係邊個俾人打上看台 係人地啊哥定日本youtuber

hello歡迎你

留個靚名先

開巴

打慣左黑林料
係打到refael上看台

感謝proofread

你個名好恐怖
btw歡迎

hi渡邊巴打

lm

因為急住追番所以無留過言講下個故 無睇過港漫 但唐十一個名好熟 想問下唐十一出處係邊

文

7m

個名叫爆裂神掌，咁隻手係咪會爆架

打到對面爆裂

tvb套拳皇

聽日三點

過十二點就計聽日 7個半鐘後見

做咩事呀臭茜？

快啦...

聽日嘛

邪王煉獄拳？
Lf2

no
war3信長隻柿崎景家招大技就係叫邪王煉獄斬

好易魔水到
但一見到邪王以為飛影

所以果陣我冇乜用佢，聯合我用開鬼小島

邪王炎殺黒龍波

遲啲會唔會出埋$#大波

咁唔駛打了

阿修羅閃空大波細波

楊能rip 仲諗住有機會 失望 btw曈曈單野幾時搞掂 冇理由要佢做老姑婆

西野究竟係咪city人？

我地聽日12點四不像見下面啊
紅玫瑰做記號

屌板巴

楊能

下個故先講瞳瞳嘛

歡迎

緊係唔講啦

做咩事

比曈曈提出露面唔得咩

新讀者 因為依個故追緊樓主你之前果啲

諗緊上面個人做乜

今個故不了，冇乜關連

多謝哂巴打

其實今次見到咁多人追返舊故，真係好開心

緊係唔講自己讀邊間啦

一口氣睇哂好爽

楊能d功夫睇書學都講到同石仔差唔多 咁有人過佢兩招咪識飛

佢係天才嘛

佢又講到自己天生識用氣喎，天才黎

楊能依家睇公仔書就學呢啲武功 睇下電影打下機係咪可以再勁啲

係

依家出

比套天元突破佢睇會點

19.

周二

大埔既某個山谷中

「皇極驚世拳第一式，破天！！！！」

軍浪使出看家絕技，轟向眼前既薰姐姐

「哼..」

薰姐姐只用兩步就避過此招

「！！！好快...」

「軍浪，你既拳太慢啦，如果遇著步速快既對手，你既皇極驚世拳根本唔會打中得中佢」

「你連第一式都未用好既話，第三式更加唔駛諗」

「砰！」

異常認真既薰姐姐一掌就將軍浪打落地

「軍浪bb！」小珠見軍浪被打，非常肉緊

「唔好過黎...」軍浪慢慢起身:「我...一定要贏...」

「軍浪，你最大既缺點，就係你既氣唔夠集中...」薰姐姐道:「如果你可以將氣集中響拳頭一點，你既皇極驚世拳就一定會更強更快」

「....嗯...」

聽完薰姐姐既指導，軍浪就開始訓練自己既集中力

「小珠..你好似好擔心咁喎...」薰姐姐坐響小珠旁邊問

「我好擔心...軍浪bb呀...」小珠扁起嘴:「我唔想軍浪bb佢..為左贏比賽...而搞到咁辛苦呀...」

薰姐姐拍拍小珠

「軍浪有你呢個女朋友，真係好啦...」

「放心啦，我知道軍浪佢...一定識得照顧住自己既...你都要對軍浪有信心呀！」

「....嗯！」

薰姐姐偷笑住，心想:「呵呵，軍浪有小珠睇住，我就放心啦」

「喝！！！！」

「砰！！！」

經過一個早上既多番嘗試，軍浪終於懂得將氣集中於拳頭上，打出一記強勁三倍既拳！

「睇黎...你已經知道點樣用氣啦..」薰姐姐接住道:「之後..我就會正式教你...第三式」

軍浪認真聽住薰姐姐既指導

「第三式，叫『天地合一』...顧名思義，係將第一式『破天』既右拳同第二式『滅地』既左拳合成一招」

「我示範一次比你睇丫」

薰姐姐吸一口氣，左右兩手同時握緊，將氣集中

「皇極驚世拳，天地合一！！」

薰姐姐用盡全身既力，將儲滿氣既雙手合上

氣既威力甚至令地下出現裂縫！

整個山谷都被薰姐姐既氣震懾住

「將兩隻同時充滿氣既拳頭...合一？！」

「喝！！！！！」

薰姐姐大喝一聲，兩手既氣合一，轟往峭壁上！

「轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟」

第三式強大非常，將堅硬無比既峭壁打至粉碎

「頭先...兩隻手既氣...」

薰姐姐道:「無錯....第三式就係將雙手既氣合埋，再打出去既招式....哈哈係咪好似龜波氣功呢？」

「第一步，你要試下將自己充滿氣既兩隻手合埋先」

「嗯...我試下」

軍浪閉起眼運氣，再將氣流到兩手手心中

「喝！！！！」

軍浪用力將雙手合上

「！！！！」

但雙手尚未合上，兩邊既氣就已經互相排斥，將軍浪整個人震飛！！

「軍浪bb！！！」小珠眼見軍浪受傷，非常肉緊

「我冇事...」軍浪一面迷惑:「點解...兩隻手合唔埋...」

「你依家明白第三式有幾難啦？」

薰姐姐講解:「兩隻手既氣係會互相抵抗，如果你既身體唔夠強勁既話，你係唔會合得埋雙手」

「我當年都用左一個月時間，先可以合得埋雙手....」

「一...一個月...？！」小珠驚訝:「但係，得返12日咋喎..」

「唔緊要.....」

軍浪心中堅定:「我...一定會練到...」

「咁...加油啦軍浪」薰姐姐笑道:「咁你依家明白我點解帶左成兩箱杯麵同水過黎啦，哈哈」

「呢12日，你就要響度長期作戰啦！」

=================================================

「你所打既電話未能接通....」

「嗚嗚嗚嗚......nami呀.....」

躲響被窩中既楊能泣不成聲

「我以後都唔想再見到你」
「我以後都唔想再見到你」
「我以後都唔想再見到你」
「我以後都唔想再見到你」
「我以後都唔想再見到你」

nami既呢一句，完全將楊能既心傷透

「哥哥...唔好咁啦」小聖嘗試安慰:「我諗...nami都係一時意氣姐...」

「冇架啦...」楊能已經完全絕望:「nami佢...唔會再搵我架啦」

「呢一切都係我自己攞黎...係我衰，要脅人...」

「我真係一個大仆街呀！！！」

==================================

「爆裂神掌...？唔係G高達既咩？」

「屌！G高達果招叫爆熱神掌呀！」

石仔道:「呢一招...可以令你有返5%贏既機會」

「咁先得5%！」阿玲不屑道:「我就唔覺果個王天祐有幾勁啦，依家我家翼仔咁犀利，分分鐘打得贏啦！」

「你唔識就咪鳩UP啦屌！」

「咁...我應該點練呀..」

石仔拎出一個裝滿白米既鐵鑊

「我要你...將右手插落d米度...當你可以用氣將米煮熟，就代表你練成『爆裂神掌』」

「咩..咩料呀？」阿玲笑左一聲:「邊有可能用手煮飯呀？咁既話世界上無人用電飯煲啦！」

阿翼亦擺出一副半信半疑既表情

「屌...咁我試一次囉！」

石仔將右手塞入米中，開始運氣

「喝！！！爆裂神掌！！！！！」

一團火光從米堆中亮起，就好似王天祐既火拳一樣！！！

全屋亦馬上充斥住飯香味

「咁...你依家信未丫？」

「其實同你果招終極黃金斬一樣，只不過爆裂神掌係將氣轉換成熱力，從掌中發出黎姐」

「翼仔，你練得成終極黃金斬，我相信你一定都可以成功既」

「.....嗯！」

此時既阿翼，比起剛剛入大學時，更有自信

「喝.....」

阿翼利用丹田運氣，聚氣於右手

但，白米依然毫無異樣

「呢一招，的確係要靠自己摸索架」

石仔飲住乳酸菌:「呢十二日，就響度好好咁練啦」

「嗯！我會煮野食比你架啦翼仔~」

阿玲興奮無比:「嗚呀！可以日日見到我家翼仔啦~~~~~」

超銀河ギガドリルブレイク

薰姐姐 靚女溫柔又揪得
到底楊能係出場做乜架

薰姐先係最勁果個
換主角

唔夠

正皮留名繼續支持

薰姐姐

三個主角都講下嘛

應該同楊能同級

我都有assignment同project做

多謝蔡一智巴打

又靚又勁

今日2個test

我上年最癲試過一日三個

好在朝早淨係做份極簡單assignment

薰姐係咪都識爆熱神掌？
如果唔係佢點喺山洞煮杯麵

你就好啦

鑽木取火

咦 反正楊能都係睇公仔書學武功 會唔會有機會睇完對手出招可以學返出黎

可以，不過佢下下都係琦玉咁一拳秒殺，冇機會比佢睇

唉 點解上次同光晨打唔成

會打爆成個體育館

溫書miss咗兩集

好狗 毒撚咁好揪做咩

好快追返姐

你都知仲唔出長啲

上天係公平既
武術天才，但偏偏係毒撚

一日千幾字好多架啦

西野BB 我愛的人不是我的愛人

冇睇幾日留住一睇都係秒live
楊能

係佢親口同你講？

又秒live，你地睇得好快

楊能真係好撚正

I know that feel...

慘

天使與吸血鬼

有like fanpage喎

不過冇like個post
廢事

喺街度講自己最叻就係捉人痛腳 真係唔驚比人聽到

邊估到nami咁岩響後面
雖然又一城又真係好多shitty撚

太少人like
廢事自爆

驚乜
我唔會特登check d讀者

你即係串我個page冇人like姐

冇

新讀者留名 由第一個post追到live左
文同我個名一樣 我好鍾意 加油

掛住睇唔記得留名
正個評先

三點

hello小智障巴打

米域高巴打

多謝港奴巴打

早啲出好無

好

遲到

文呢

20.

「嗱，呢十幾日你就訓呢間房啦...乜春都有架啦！有埋浴室tim！」

「哦...唔該石仔..」

經過一整日訓練，阿翼已經筋疲力盡，馬上躺上床

「你著住我d衫先啦，應該都啱著既」

石仔將衣物放低

「呃..仲有...記得鎖門，早抖啦」

「哦....」

「唉，今日一d成果都冇，聽日要努力d先得..」

阿翼想著想著，就訓著了

第二朝

「嗯.....」

阿翼慢慢張開眼:「死啦...原來尋晚唔記得左沖涼...」

「翼仔，早晨呀~」

全身赤裸既阿玲，竟然出現響被窩中

爛尾

「阿..阿玲？！」

阿翼嚇到馬上縮開

「我....你...」

阿翼望望自己，原來都係全身赤裸！

「尋晚你呀~無啦啦兩點起身，將我拉左入黎...咁我地咪...做左果d野囉~~」

兩人響被窩中玉帛相見，令阿翼極為臉紅！

「嘻嘻，翼仔你好白，好大隻呀~」

阿玲右手摸住阿翼既身軀，左手就抓住阿翼既下體

「翼仔，尋晚你..插得我好high呀~~~」

「阿...阿玲....呀...」

雖不情願，但眼見阿玲雪白既肉體

阿翼既小弟還是產生了生理反應！

「嘩...翼仔你JJ大得好快呀~~~仲大過石狗果條呀~！」

阿玲將阿翼壓住

「翼仔~~你~~會負責任架呵~~~~」

「吓..我....」

「砰！！」

「你講乜撚呀？！你話我唔夠翼仔大？！」

石仔一腳將門踢開

赤裸既阿翼同阿玲面對住石仔，場面極度奇怪！

「翼仔你唔駛驚，我尋晚睇撚住條八婆入左你房既，擺明係佢想用計屈鳩你！」

「呼...好彩姐......唔駛做爸爸」阿翼鬆一口氣

「死石狗！！又破壞我好事！！！明明差一步就食到翼仔架啦！」

「咩..咩呀？！咁係大過石狗你嘛！你得個14cm咋！翼仔我目測起碼16cm！屹屹屹屹屹屹」

石仔被阿玲大力恥笑

「屌...屌你老母呀！如果香港可以告到女人強姦男人既話，你肯定要終生監禁呀」

「短JJ石狗！短JJ石狗！短JJ石狗！短JJ石狗！」

阿玲對石仔做鬼臉

「翼仔...快d趕走隻短JJ石狗啦，我要同你啪啪啪丫~~」

「屌你個八婆丫！」

石仔捉住阿玲，拉出房間

「翼仔快d閂門！！呢條女short撚左呀！！！」

「翼仔！！！快d救我丫~~~~~~」

「做...做咩事呀.....」

「翼仔呀~~今晚一齊訓丫~~~」

響阿翼繼續訓練既時間，阿玲就繼續引誘佢

「呃...呃....」

「咪理隻性奴啦，專心運氣練習！」

石仔笑左兩聲:「不過如果我係翼仔，就緊係揀楊能個妹小聖啦！又後生又有身材！」

「我家翼仔唔似你咁剩係睇身材架！」阿玲嬌嗲道:「翼仔~~我鐘意我多d既係咪~~」

「呃...」

「明眼人都睇得出小聖鐘意你啦翼仔！比我就一早去馬啦！」石仔繼續觸怒阿玲

「乜.....小聖...鐘意我？！」

「緊係啦！」

「耶~~~~~果個死o靚妹都唔知有咩好！全身都係肉！」阿玲生氣道

「小聖果d叫baby fit，九姑娘都係呢type黎咋！你自己瘦猛猛無波，就咪話人肥啦！屹屹屹屹！」

「小聖佢....唔係掛....」

「阿玲一個已經好煩好啦..加埋小聖我咪.....」

黑鮑玲

決賽兩日前

「喝！！！！！」

阿翼既右手開始出現火光，米堆亦開始感到熱力

似乎，阿翼已經掌握到爆裂神掌既秘訣

「嗯...係咁啦，剩低2日繼續練啦！但同時要早d訓..足夠休息對運氣係好重要」

「係既...」

「石仔呀...其實點解你同阿玲...可以日日都響屋企hea既？」

「咪話左我同佢中左幾次六合彩囉...」石仔打住fifa道

「但係..我硬係覺得你地背景一d都唔簡單...你又識咁多功夫...」

「你真係想知？」

「...嗯...」

「因為我以前，係一個特...」

「翼仔！！！！我煮左牛扒，你睇下好唔好食~~~~」

阿玲捧住一碟西冷扒，衝向阿翼處

「呃....哦....」

結果，阿翼就冇左呢件事

=====================================

比賽當日

「軍浪...以十三日既時間黎講，你都算學得快架啦」

薰姐姐微笑道:「仲有五個鐘就比賽，你好好咁休息下啦..」

「唔得...仲未夠！」

軍浪繼續舉起手運氣:「我既第三式威力只有你既四成...唔夠...」

「?！」

薰姐姐捉緊軍浪既手，道:「夠啦軍浪，呢招對身體負荷太大，唔適宜出咁多次」

「限制係...一日兩次」

「........兩次...」

今集完了，聽日開始決賽

12點開始決賽

投懷送抱 上埋床人地都唔食你 點解石狗忍到佢

你尋晚串我喎

翼仔對小聖同阿玲都好反應遲鈍

石狗要SM佢嘛

你真係mon post架喎 翼仔既遲鈍係冇經驗姐

咁啱f5姐

設定上翼仔J都未打過

純情

小組完咗 係唔係有四強打

石狗幾時比頂綠帽自己帶

屌你老母 是可忍 孰不可忍 我真係忍唔到呀玲 我要曈曈 屌你老母 就帶綠帽

曈曈唔番石仔到 我就日日示威遊行

第一季打埋校內選拔就完

好難啦

瞳瞳no.1 fan

btw岩岩見到，原來165你都有出故

今晚唔使出呀?

唔使

皇極驚世拳第三式, 天堂地獄破

[自爆年齡]我細個睇tvb係叫風起雲動拳

小聖
我要小聖啊

交佳嫁

快架啦

幫朋友up文姐 睇閒過黎睇下

一日只可以用兩次 好似佐助岩岩學識千鳥咁
強迫去用會唔會走火入魔呢

楊能睇火影係咪學後宮術

已經冇人理呢個女主角了

勇勇勇 勇

你朋友。。。

會有其他後果

點出忍術呀

下 女主角唔係阿玲咩

天才喎 自學啦

出多幾張圖就會有人理

完mid term無功課

女主角係阿玲同nami

肥肥地咁囉

呆等4個鐘等下堂

放lunch一推 3點3再見

曈曈呢

freshman?

下個故有排出啦

等開波

音音姐

21.

下午三時

城大體育館

在場已經充滿觀眾，不論是否來自城大

不單止有黎食花生既男性觀眾，仲有黎睇靚仔既美女

不久後，身穿黑色吊帶裙既美瑠拎住MIC出黎

「歡迎各位來臨大專武術大賽，城市大學校內選拔既決賽，我係你地既主持人，王美瑠」

「美瑠BB你好正呀！！！」

「美瑠BB我條女！！！」

「我要屌美瑠BB呀！！！」

美瑠甜美既外表為佢吸引左一堆毒男粉絲

「今日呢場比賽，仲特登搵左專業評述員，鐘志光先生同黃興桂先生為賽事旁述！」

「hello咁多位同學，又係我鐘仔啦吓！今日仲有peter同我一齊講拳架！peter你點睇？」

鐘仔同桂神坐響看台下，為大家講述

「A組決賽係杜軍浪對徐霸天，兩個都係擅長一擊必殺既選手，唔知結果會點呢」

「而B組呢...就係楊能對鄧明威，楊能高成幾班，totally no mood去睇啦！peter你點睇？」

桂神亦開口

「C組呢...就好睇啦，容飛翼對王天祐，呢個matchup呢...應該會係三組入面...最精彩架啦...容飛翼既進步大家都有目共睹，即管睇下佢可唔可以...威脅下王天祐啦...」

「好，比賽正式開始！」

「首先就係A組決賽，杜軍浪對徐霸天！」

「嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚」

徐霸天響一眾歡呼聲下行上擂台

體育館通道內

「軍浪...你真係要記住呀....唔可以出多過兩次..」

「...知啦.....」

說罷，軍浪一步一步行出通道

「薰姐姐...軍浪bb佢...唔會有事架嘛？」

「我都唔知.....依家，我地只可以希望...軍浪會擔心下自己身體啦....」

「嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚」

只穿一件背心既軍浪，踏進會場

「嘩，杜軍浪今日成個人唔同左咁過，唔單止大隻左、雙眼仲更加有神喎！peter你點睇？」鐘仔道

「呃...我相信呢...杜軍浪呢段時間呢...係進行左d訓練呢...」桂神慢條斯理道

擂台上

「終於黎啦咩？杜軍浪！？」殺氣騰騰既徐霸天問

「哈....」軍浪冷笑一聲:「你急住輸呀？」

「哼！就睇下所謂既杜家有幾勁！」

兩方未開戰，已經擺出架式

「準備好未？」

裁判道:「三、二、一、fight！」

比賽隨即開始

但，軍浪同徐霸天卻原地不動

「嘩，兩位選手都成碌木咁企響度，到底搞乜呢？！peter你點睇」鐘仔摸不著頭腦

外行人唔知，兩人已經響度運緊氣

「佢既氣同之前唔同，唔通佢已經練成左第三式..？」

徐霸天心裡盤算:「不過，我一定比佢強！」

「皇極驚世拳第一式！！破天！！！！」

兩人同時大叫，右手發出白色光芒，向住對方進擊

「轟！！！！！」

兩個拳頭硬碰，拳風撞擊，就連坐山頂既觀眾都感受到強風！

「哼...睇黎大家既第一式都係同樣級數...」

眼見分不出勝負，兩人只好退後一步

「嘩！！！兩位選手既拳都好犀利下喎！peter你點睇？」

「呼...你既第一式都幾勁架喎...」

「哼...」

軍浪心想:「咁..試下用第二式啦...」

「皇極驚世拳第二式！！滅地！！！！」

軍浪一躍而起，左手集氣，揮出紅光包住既左拳

「嘿...呢個杜軍浪都幾勁過喎」

徐霸天用八卦步退開，剛好避開拳擊

但同時卻被拳風打至退後

徐霸天利用擂台邊既保護繩，跳到極高

「皇極驚世拳第二式！！滅地！！！！」

襯住軍浪還未收招，從天而降極速攻擊！

「！！好快！」

軍浪收下左拳，滾地避開

「砰！！！！」

徐霸天既拳打到擂台上，強勁得打碎地板

「哼...睇黎唔出第三式...都係分唔到勝負...」

軍浪心想

「睇黎，我地都係要用第三式黎硬碰啦...」

徐霸天雙手運氣，同時發出紅與白既光芒！

「哼...黎啦！」

軍浪隨接運氣，雙手同時現出紅白光

「啊啊啊啊啊！！！」

軍浪谷盡全身既力量，將雙手合上

紅白兩光合而為一，儲於雙拳中

徐霸天亦同樣合上手，準備跟軍浪對轟

「皇極驚世拳第三式！！！！天地合一！！！！！！」

兩股強氣從兩人手中射出，互相較勁

「嘩，兩個人就好似龍珠咁出龜波氣功呀，就連我地呢度，都感受到強大既氣流呀！peter你點睇？」鐘仔道

「睇黎呢...呢兩個位選手都係..識得氣功既...」桂神道

「軍浪bb.....」

「佢地兩個既第三式實力不分上下」

薰姐姐擔憂道:「兩招入面未必可以分到勝負...」

「轟！！！！！！！！」

兩股氣流最後互相抵消，將兩人彈開

「呼...呼....呢一招，對身體真係太大負荷啦...」

軍浪再次用力運氣

「第兩招...一定要打低佢」

「皇極驚世拳第三式！！！！天地合一！！！！！！」

兩人再次雙手合十，射出氣功波

由於已經係第二次使出，威力減低不少

兩人響較量氣功波之際

「嘿...其實點解你要咁憎我呢？」

「當年你老豆穿師公櫃桶底，再嫁禍比我老豆，等佢比師公逐出師門...呢個仇我一定要幫老豆報！」

「轟！！！」

兩股氣功波再次抵消

「哼..」徐霸天不屑道:「可惡...已經用哂兩次第三式啦......咩..咩話？！」

「呼...呼....」

軍浪丹田再次運氣，傳遞到雙手

「呢條友..係咪傻左呀....佢...竟然仲想出第三次？！」

「軍浪！！！！」

薰姐姐同小珠衛往擂台前

「唔好呀！！！如果你再出第三式既話，你既身體一定頂唔順架！！！」

「軍浪bb呀！你聽薰姐姐講啦！！！」小珠更流下眼淚:「我...唔想你有事呀！」

「我...變成點...都冇所謂....」

「不過呢個係關乎我地杜家既名聲...我一定要為老豆報呢個仇」

「皇極驚世拳第三式！！！！天地合一！！！！！！！！！」

完埋佢啦

加速

hello

應該下星期一至二會完

出多篇啦

喂唔夠文喎 點睇

白汁 洋蔥汁 鴛鴦汁

軍浪bye bye

聽日3點

peter你點睇

咩事

死唔去既

第一招白光 第二招紅光 溝埋就係第三招

如果一開波就用第三招係咪秒左對面

做咩

突破盲腸

屌又live

屌 咁就live左

就3點

無語問蒼天

咁就冇野好睇啦

三點出

一早訓左啦

鐘仔

22.

兩股氣流再度合一，成為氣功波

「唔好呀軍浪bb！！！！！」小珠同薰姐姐均叫喊

「佢...真係唔要命架喎..」

徐霸天心中恐慌:「一日出多兩次第三式既話，輕則骨折，重則內臟爆裂...」

「杜軍浪..你傻撚左呀？！」

「哼....好痛.....睇黎身體都開始支持唔住」

「不過，我唯有咁，先可以打低佢！」

軍浪不理會雙手及體內既劇痛，射出氣功炮！

「嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡」

氣功炮既威力強得驚人，直逼徐霸天

「嘩，呢一下氣功炮毀天滅地，真係以為自己睇緊龍珠呀！peter你點睇？」鐘仔道

「痴線...太痴線啦！！」

任徐霸天如何躲避，氣功炮既既範圍實在太大，始終難避一傷

被氣功炮擊中後，徐霸天被轟飛上看台

「轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟」

「嘩~~~~~~~徐霸天呢...成個人..比杜軍浪打到上看台呀！！」桂神終於開口

「由於徐霸天離開比賽區域，A組決賽，杜軍浪勝！」

「嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚」

歡呼聲立即響遍整個會場

小珠同薰姐姐走上擂台上

「軍浪bb...」

「軍浪....你冇事丫嘛..」

「.....嘔！」

軍浪嘔出一大灘血，馬上倒地

「軍浪！！！！你冇事丫嘛..！！！」

「無事...只係個肚有d痛姐」

軍浪苦笑道

「同埋我兩隻手，好似冇哂力咁..」

「！！！」

薰姐姐摸住軍浪雙手:「軍浪...你....你..兩隻手都嚴重骨折...」

不久，醫護隊進場，將軍浪抬上擔架

「軍浪bb.....嗚嗚」

小珠喊得花容失色

軍浪溫柔地笑道

「哼...你好煩....你地睇住楊能同阿翼啦，比賽完左你地先黎睇我...」

之後就被醫護人員送走

「軍浪bb...佢係第一次咁溫柔咁對我架咋...」

小珠又喊又笑咁，皆因佢第一次受到軍浪既溫柔對待

「好啦...咁A組既決賽就打完啦，呢個時候就係輪到B組既決賽啦，peter你點睇？」

「B組決賽...就係楊能對鄧明威」

「嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚！！！」

鄧明威已經上到台上準備，但...楊能呢？

一小時前

小聖去到創意媒體中心

當時既nami，正響工作室中繪圖

「nami...」

nami見到小聖，愕然問:「係..係你呀？小聖..做咩事呀？」

「哥哥佢...」

一聽見楊能，nami馬上板起面:「唔好...再講呢個人」

「哥哥佢只係...驚果個billy鐘意你咋..」

nami一臉冰冷:「咁就代表....佢可以跟蹤人呢咩？同埋要脅人果幾件事，已經證明左佢人格好有問題」

「哥哥佢...知錯架啦！佢呢十幾日已經屈住自己響宿舍，係咁怪自己以前太衰」

小聖繼續講:「佢其實...一直都鐘意你架！」

「....！」

nami聽到呢一句，呆了一呆

冇啦？

「....！」

nami聽到呢一句，呆了一呆

「佢由上年睇完你一次既比賽之後，就鐘意左你啦！」

小聖非常肉緊，因為關顧到楊能既終身幸褔

「果陣你響就職禮度同佢傾第一次計，佢開心左成三日呀！」

「上次nami你比賽果陣佢同人嘈交，都係因為人地侮辱你咋！」

「咁....咁..咁又點呀...」

nami迅速轉身

「無論佢點對我...都難掩佢既卑鄙性格....小聖你都係走啦...」

「nami呀...我知我哥哥係衰...但係你可唔可以去鼓勵下佢先呀...」

小聖苦苦哀求:「佢依家完全無哂戰意呀...頭先仲話剩係想上擂台比人打死...」

「佢既野...唔關我事.....」nami一味逃避:「你返去啦小聖，我唔想...連你都憎埋....」

===================================================

「踏..踏..踏..」

衣衫襤褸，一臉鬍鬚既楊能，一步一步行進會場

「另一位選手楊能終於到場啦！」

鐘仔心感不惑:「但係...大家留意下楊能..佢過往輕鬆活潑既表情..唔見左喎...peter你點睇？」

「我諗呢...佢係受左d刺激，先會咁姐...」

「哥哥！！！唔好呀！！！！」

小聖從通道追出黎

「小聖？發..發生咩事呀？」小珠問

「我地果次唔小心比nami...知道哥哥以前做果d卑鄙野...佢就嬲左哥哥啦...」

小聖著急道:「依家阿哥話要懺悔...上台比人打死呀...」

「楊能！！！落返黎先啦！！！」

「我抵死...我抵死...快d打死我...」

失去了nami既楊能心裡暗唸

「兩位選手準備好未？三、二、一，fight！」

「砰！！！！」

楊能被鄧明威一拳打過黎，馬上退後幾步

「哥哥！！唔好呀！！！」

「呼...快..快d打死我啦，哈哈...」

楊能被打了一拳，竟然仲講出此說話

「你..你傻架？」對手鄧明威道:「你係咪short左呀...」

「不過既然你咁想死，我就成全你啦！！哈哈，估唔到決賽撞著個傻佬！」

「究竟楊能選手受左d咩刺激呢？此時此刻無語問蒼天呀....peter你點睇？」

「砰！砰！砰！砰！」

鄧明威一拳一拳打落楊能度

「哈哈，估唔到決賽撞著個傻佬！打到你入廠！」

「！！！！」

遠在工作室內既nami，心頭忽然一震

「呃...我究竟，係度諗咩呀......」

「hi！你咪係女籃個隊長？你好呀」

「nami...hi，咁岩既！你...黎睇我比賽架？」

「吓....黎..黎到！一定黎呀！！」

「點解......我仲會諗起呢個人架....」

nami放低所有事，拔足走出工作室

「我明明...好想嬲你架.....」

「滴！」

眼淚竟然不自覺地，滴到nami既手上

「楊......」

「楊能....楊能！！！！」

「楊能！你...唔好有事呀！」

明天再見

唔夠頂癮

廢柴楊撚
叫撚樣一d都無錯

能楊唔好死啊....
你條狗命仲要留返下次選女角同nami加甜

都係柒左一鋪姐

咩選女角？

垃圾

咁都有女鍾意
好撚離奇
除非楊能個樣同tbb個個一樣啦

聽日星期六強烈要求出多幾篇 今日放過你先

要馬明咁嘅樣嘅毒撚

啲對話小學雞左咁多既

屌

楊能都算正常樣

聽晚約左人

邊d

LM
依家先开始追番D故

自膠

nami 你條死毒能

大佬

起碼nami都係對楊能。。。

七巴

依家先見到有 點解咁似高登個個

睇到邊

邊個 ？

頭先睇完孤獨兄弟第一個po
其實你D故有冇timeline

石仔特工
2015年3月-11月

廢鳩俠
2016年9月-11月

無敵光晨
2016年11月-2017年1月

大學武鬥傳
2017年8月-11月

神盜俠侶
2017年7月

孤獨兄弟
2018年3月-4月

遲D寫個詳細D既

有排追

已經估到到時Nami到場 能楊會用「超級無敵我愛你」

慢慢睇

可能係石破lovelove天驚拳呢

Live
我都想ななみ為左我日劇跑

FF

我都想

再嘈食埋你個名

玲7

Bgm 播小さな恋のうた

係喎你做乜無啦啦入黎

広い宇宙の数ある一つ 青い地球の広い世界で
小さな恋の思いは届く 小さな島のあなたのもとへ
あなたと出会い 時は流れる 思いを込めた手紙もふえる
いつしか二人互いに響く 時に激しく 時に切なく
響くは遠く 遥か彼方へ やさしい歌は世界を変える
ほら あなたにとって大事な人ほど すぐそばにいるの
ただ あなたにだけ届いて欲しい 響け恋の歌
ほら ほら ほら 響け恋の歌

好鍾意哩首歌

見得閒
我又醒起你寫左好多故而我又好多未睇
咪入黎追故

好好聽

今日三點好唔好？

依加出一篇頂住得唔得 1點要扮工

未返到

仲有1個鐘

啱啱起身 快啲出

依家出啦

23.

「踏踏踏踏踏踏！！！」

nami跑到體育館處

「嘩！楊能選手一味比鄧明威當沙包咁打，真係超級大傻仔呀！！peter你點睇？」

場館外已經傳來鐘仔響亮既聲音

「楊能....你唔係真係傻到想比人打死呀...」

nami聽到後，加緊腳步

「你如果有咩事...我...我....」

「踏！」

nami一踏進場館，出現響佢眼前既場景

「嘭！！！！！！！」

就係楊能被一腳打飛，撞到保護繩前

「楊能....楊能！！！」

nami大叫

「nami...」小聖等人見到nami來到，又驚又奇

「na..nami...」面上又紅又腫既楊能終於見到nami，竟感動得流淚

「楊能你做咩呀！...做乜要上台比人打呀...！係咪痴線架啦！！！」雙眼通紅既nami少有地激動大叫

「因為..我係個大仆街嘛...」

楊能再以鄧明威一腳伸走:「嗚！！所以...我先想上台...比人打死！」

「楊能！！你呢個大蠢才！！！」

淚線崩壞既nami衝到台上:「我...要你同我...即刻打贏佢呀！！！」

「....nami...你...唔嬲我啦...」

「我....唔嬲你啦！！！我唔嬲你啦！！！」

「你地好煩呀！！有咩留返拜山先講啦！！」

鄧明威轟出憤怒既一拳:「打左你百幾下都唔死，我屌你老母！！！！」

「砰！！！」

「嘩~~~！！！楊能忽然一手捉住鄧明威既拳頭！楊能係咪突然醒返呢？peter你點睇？」

「未完場始終唔好慶祝住，it ain't t over till it's over！」

「你做乜呀.....」鄧明威驚見楊能復活，心知不妙

「nami...好多謝你...原諒我」

楊能右手儲氣

「我心中，有一句說話，忍左成一年....今日係時候要講啦」

「楊能....」

「nami！！！！！我愛你呀！！！！！！！！！」

楊能右手既氣形成漩渦，比起軍浪同徐霸天既更強大！

「強化衝擊第十二級境界！！！！超級無敵！我！愛！你！！！！！！」

右勾拳打往鄧明威既胸口

此招威力驚人，如對手唔係武術高手，唔死都肯定重傷！

「呀呀呀呀呀！！！！！」

鄧明威好似噴射機咁，直衝上觀眾席上！

「鄧明威選手飛出場外，B組決賽....楊能勝！」

「到底楊能發生咩事呢？一開頭就做沙包，最尾就一拳ko對手，peter你點睇？」

楊能聽到裁判宣布勝負後，馬上倒地

「楊能！！！！」

nami衝上擋台:「你...無野嗎？」

「我明啦...呢d...就係...愛情既魔力呀....」桂神拍掌道

「我...冇事...」楊能問:「nami...你係咪真係原諒我呀....」

「...嗯....」

nami點頭微笑:「頭先你講既野....我都聽到啦...」

「咁...nami你既意思係....」

小聖恥笑:「哥哥你咁都唔明，nami聽見你話要上台送死就即刻趕過黎喎！」

「咪係囉...楊能你咁遲鈍架....」nami含春低頭

「即係....我得米呀？！！好野！！！！！！nami做左我女朋友啦！！！！！！！呀好痛呀！！！！」

楊能興奮過度，弄到傷處，躺響nami大腿上

「楊能！！你冇事丫嘛！」

「嘿嘿冇事...有nami你，點痛都頂得住啦！」楊能響nami既幫助下慢慢站起

「哼！口花花...」兩人互相扶持，行落擂台

「啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪！！！！！！」

整個場館掌聲不斷，向楊能同nami給予祝福

「nami睇下，幾多人祝福我地！！！！」

nami甜笑道

「嘻嘻...佢地比掌聲你咋...」

「係喎...軍浪呢？」楊能問

「軍浪bb佢頭先打贏左徐霸天之後，因為傷得太重，比醫護人員送走左啦..」小珠道

「咁..咁你同薰姐姐去睇下軍浪先啦，呢度有我響度就得啦...咁翼仔呢？」

「阿翼佢...我頭先開始打比佢，但都係冇人聽呀...」小聖焦急道

「睇完咁感人..既比賽之後....又係時候睇下今日最後一場比賽...C組決賽...容飛翼對王天祐啦..」

一臉冷酷既王天祐響歡呼聲下，行上擂台上

「翼仔唔會...又縮沙下話....」

超級無敵我愛你

三十分鐘前

呈祥道上

「咕....咕......」

阿翼正響石仔既車上睡覺

「嘻嘻，翼仔訓教個樣好cute呀~」坐前座既阿玲不停望向後面熟睡既阿翼

「你好撚變態呀痴女玲..」

駕住車既石仔不屑道:「你呢十幾日係咁煩住翼仔，搞到佢專注唔到訓練呀！」

「咩喎！有我響度，翼仔既訓練自然事半功倍啦！」

「呃！！！！！」

私家車忽然慢慢停低，被睡緊既阿翼震醒

「嘩！你搞咩呀死石狗？！」

石仔落車睇睇車頭

「仆街啦..好似死左火...」

「你有冇搞錯呀石狗！呢個時候先黎死火？！」阿玲責怪住石仔

「屌！我想架？架車要死火我都唔想架...」

「你..你地唔好嘈啦...」阿翼捽捽眼道:「不如你地諗下點解返學校先啦...仲有半個鐘就比賽啦...」

「...依家唯有咁啦！！！」

石仔從車尾箱取出一部MTB單車

「我送你過去啦翼仔！」

「哦...」

兩人騎上單車

「喂！！！咁我點呀？！！」阿玲大叫

「你打電話去21800000搵boss幫手拖車啦！！！拜拜啦痴女玲！！！！！」

「死石狗！！！！！！！！！」

「阿...阿玲佢無問題丫嘛...」阿翼問

石仔一邊踩住單車，一邊講

「放心啦，有boss幫佢搞掂架啦」

「boss...？」

「冇....冇野...佢係我地個friend黎既...」

「容飛翼選手仲未到喎，究竟搞邊科呢？一分鐘之內仲未上到擂台既話，就判佢棄權架啦，peter你點睇？」

「阿翼呀....你到底響邊呀....」小聖不停望住手錶:「佢唔會有咩意外掛...」

楊能心中暗唸:「我對翼仔有信心...佢一定會到既.....」

「唔該唔該！！！！借過借過借過！！！！」

石仔踩住單車，衝入體育館

「仲有15秒..如果..容飛翼選手仲未上到擂台既話...就當棄權...」

「容飛翼選手仲未到喎，究竟搞邊科呢？一分鐘之內仲未上到擂台既話，就判佢棄權架啦，peter你點睇？」

「阿翼呀....你到底響邊呀....」小聖不停望住手錶:「佢唔會有咩意外掛...」

楊能心中暗唸:「我對翼仔有信心...佢一定會到既.....」

「唔該唔該！！！！借過借過借過！！！！」

石仔踩住單車，衝入體育館

「仲有15秒..如果..容飛翼選手仲未上到擂台既話...就當棄權...」

「仆街得返15秒！！！冇時間啦！！」

石仔捉住阿翼既衣襟:「翼仔準備啦！！！」

「十...九...八...七....」

單車高速行駛，去到通道中

「咩...咩事呀！！！！」

石仔放下單車，利用單車既高速，轉換成強大既衝擊力，將阿翼拋向會場內

「飛啦！！！！！」

「呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀」

阿翼不停大叫住，響空中飛翔

「三...二...一...」

「砰！！」

阿翼成功響最後一聲前

降落到擂台中

23集完

大家都估到會有呢招啦

加速啊

nami 女神

到底有招名先定劇情先?

聽日三點再出

冷山美人

劇情

未開始打 翼仔已經傷左

凌晨3點出

個腦出現左翼仔飛個樣

比石仔掉到內傷

訓左了

ななみ呀
如果有女仔咁對我
我死而無憾

我都想有

真係識飛
咁就溝到女

依句野我最後都係無機會同nami講

感動到nami

祝佢生活快樂

最近追緊巴打嘅故
雖然依家d故有得打係精彩
但係我始終未搵到《兩條女》嗰種嘅回味感
睇完《兩條女》之後係會勁唔捨得智詩同阿白
但係孤獨兄弟反而冇乜依個感覺
(可能我現實生活真係好撚毒所以好鍾意佢地嗰種冇機心同埋對阿池嘅直必 ,再加上純愛故其實比甜故更加滿足到心靈需要)
不過依家武鬥傳依d輕輕鬆鬆嘅故又係睇得幾開心嘅
Between 評已正

楊能乜柒都唔做就有女神鐘意

多謝你支持

但寫純愛故好講感覺，依家既我應該都寫唔到了
寫呢類故唔駛太過大壓力，隨心少少仲舒服

其實會唔會係因為果陣個故太長，所以大家先咁唔捨得？

話左楊能都算係正常樣
果下大叫+超級無敵我愛你感動嘛

將暉

當然唔夠翼女靚仔

可以係因為日常故事所以追得好舒服
石仔都要慢慢追因爲瞳瞳嗰到越睇越沉重(利申未睇哂 )
長都可能係個因素嘅 我都解釋唔番點解會咁唔捨得嗰個時空嘅智詩阿白

我都識啦 大嗌姐嘛

我都好想知，明明寫法冇乜大分別

不過點都好，會繼續努力

下次溝女試下

試左
得左

勁

未打已經無左半行hp
翼女RIP

石仔收左王天祐錢

文呢?
雖然你出咗我都要訓醒先睇到
利申而家凌晨一點

下晝三點

唔得 我試左就唔會再有時間睇文

好呀

咁唔好試啦，繼續睇我文

咁黑心既 仲有55分鐘

你講既

夠鐘

24.

「嗚嗚嗚！！！！！」

睇到阿翼精彩既「表演」後，眾人不停歡呼

「嘩！！！！四十多碼！！！！！容飛翼竟然響通道口飛過黎，啱啱好趕得切」桂神大叫

「阿翼！！！！」小聖一見到阿翼就非常興奮:「終於...都黎啦！！！」

「嘿，全靠我大大力掉佢出去姐！」

石仔摸摸鼻子，出現響小聖等人面前

「嘩...乜你地搞到咁遲先到架！」楊能笑道

「無計啦，我架車死左火呀..」

石仔坐低，自信道:「即管睇下，我呢個徒弟仔去到咩程度啦！」

「嘎...嘎...真係比石仔玩死啦....」

阿翼慢慢站起

響佢面前既，正正就係決賽既對手王天祐

「容飛翼，好彩你及時黎到姐...我真係唔想咁輕鬆就自動晉級」

言談間，一股強勁既氣從王天祐身上散發出

「....嗯...」阿翼摸摸頭:「雖然我唔係好想同你打..但係...」

「今次...為左大家...我一定要贏」

「...佢...既氣比之前更加強...仲傳黎一股熱力...」

「兩位選手準備好未？三..」

兩人仍未擺下架式

「二...」

鐘仔摸不著頭腦:「兩位選手仲未準備好咁既？peter你點睇？」

「一....fight！！！」

王天祐同阿翼對望，亦未有任何行動

「佢地...做乜唔郁既？」nami問

「佢地響度估緊對方既實力」楊能為剛追到手既nami解釋:「因為大家都唔知對方既實力去到邊，唯有敵不動我不動」

「之前佢都已經表現出一種極快既反擊步法，如果一唔小心，就會比佢一擊必殺....」

「石仔話過佢既關節好靈活，隨時可以擋到從後面攻擊既終極黃金斬」

「如果我先埋身，咁樣就可以逼到佢出唔到果一招『阿修羅閃空』」

「我用『萬千星輝黃金斬』同佢鬥快，睇下結果係點...」

雙方不停計劃攻擊策略

「既然佢可以用『阿修羅閃空』閃到我後面，咁我就唔可以比機會佢助跑..」

王天祐先出手，炮彈式衝向阿翼:「敵欲動，我先動！」

王天祐一記手刀，斬往阿翼

阿翼雙臂交叉，擋下此攻擊

「佢既氣...好強！」

「佢雙臂有氣護住，睇黎唔易打爆...」

王天祐收起手刀，轉攻下盤，以近身腳踢進攻

「嘩，估唔到佢下盤都好快...」

阿翼擺動用阿修羅閃空練成既靈活腳腕，剛好避過腿擊

「就等我睇下...我同你邊個快d啦....無想轉生！！」

王天祐全身放鬆，只用丹田之氣驅動身軀

「咩...咩話...！！」阿翼驚慌失措:「無想轉生竟然可以...」

「無錯...呢招唔單止可以用黎迴避攻擊，仲可以作進攻之用」

「嘩！擂台上鬼影重重，兩位選手不停又出現又消失咁，係咪我地眼花呢？peter你點睇？」

「我諗呢...佢地都係...高速移動緊...睇下對方有冇破綻」

「砰！砰！砰！」

王天祐以無想轉生追擊阿翼，逼使阿翼節節退後

「終於...逼到你埋邊啦！！」

王天祐集中氣力，擊向阿翼

「點...點可以就咁輸！阿修羅閃空！」

阿翼踩住保護繩，橫向轉身避過重拳

「直直bird極！」

利用迴旋所產生既力量，阿翼以街霸中既龍卷旋風腿反擊！踢中王天祐既左臉！

「嘩！！！容飛翼一招飛腿，終於擊中王天祐呀！peter你點睇？」

「咳.....嘿嘿」王天祐摸摸嘴中既血:「你..真係唔簡單...」

阿翼沒有理會，只係想專心作戰

「咁樣...我就加快一下速度啦」

「！！！」

王天祐從阿翼眼前消失，出現響阿翼既右面

「你，追到我嗎？」

「好快....終極黃金斬！」

阿翼運氣使出終極黃金斬，卻劈了個空！

「你係我遇過既對手之中最快既一個，但係..」

王天祐再出現於阿翼背後

「終極黃金斬！」

「你響我眼中..都係太慢！」

響阿翼出招之前，王天祐已經用直拳擊中阿翼！

「呀....！！」

阿翼被打飛數米

「仲未完架..」

王天祐竟然響阿翼身後現身

王天祐捉起阿翼右手，使出背負投！

「砰！」

「嘩！王天祐一招過背摔，將容飛翼撻到灘灘腰！peter你點睇？」

「嘩....好痛...」阿翼慢慢起身

「嘿，好有鬥志喎...」

王天祐再次放鬆手腳，使出無想轉生

霎時間，擂台上出現十多個王天祐

「嘩...影分身咁喎...火影忍者咩！」楊能道

「無想轉生既最高境界，就係快到好似有分身一樣..」石仔解釋

「咁..咁多個佢既...！」

阿翼一聲分唔清邊個先係王天祐既真身

「如果我，同一時間攻擊你既話，你會分得清嗎？」

分身全都衝往阿翼進攻

「可惡...究竟邊個先係真身呢....」

阿翼靈光一閃:「影...影先係唔會呃人！」

「死！！！」

十多個分身同時使出重拳

「出招既一刻，影..一定唔會變！」

阿翼以超強既反應，搵到真正既王天祐

「就係呢度！！終極黃金斬！！！！！！」

「砰！！！！」

兩人同時格住對方既殺招

衝擊力打到山頂朋友都感受到

王天祐同阿翼同時退後

「嘿...果然犀利，只係第一次就破解到....」

王天祐運氣，雙手開始出現火焰

「咁樣....我地就用必殺技黎決一勝負啦..」

「佢要出邪王煉獄拳啦...咁我都....」

阿翼右手爆發出不下於王天祐既烈焰

「我就要用爆裂神掌....打低你！！！」

24集完

後日大結局

特登鼠入廁所睇文 你居然停係啲咁既位

屌 我想睇埋落去啊

d動畫都係咁樣完一集啦

聽日下晝應該唔得閒，睇下會唔會夜晚出

Peter唔見左

peter嚇到講唔出野

你想做第二個富奸 ?

我keep住日日出，同唔到富奸比

係紙言翻睇緊石仔特工

石仔要同曈曈一齊番

咁你快啲出埋佢啦

覺得點?

買部ps4就唔同講法

但依家既石仔咁賤，咪盞委屈瞳瞳

我已經好有準時架啦，日日都有

買左都未得閒玩

「嘩！擂台上鬼影重重！」

有梁榮忠把聲

翼仔大喝一聲，老師公大顯威靈!

好busy咁喎

其實石仔特工有冇武術嘢㗎 睇到2.幾 全部都係特工嘢 好悶

26集啦

忙到4月頭

冇乜
係睇長腿妹airi

嫌悶既話睇廢鳩俠啦

大結局完即出瞳瞳

邊寫得切

好快過架喇 好野下個月又有新故

瞳瞳果個應該寫到一半會停
因為5月去旅行

係咁見到peter你點睇覺得好煩

超好睇，一次過追哂

包膠是常識吧

去邊

啱先睇哂石仔 最深刻嗰個人反而係瞳瞳
雖然唔似四個石女郎咁經歷生死 但係對主角情緒影響得最深嘅 一定係瞳瞳
雖然已經有小鈴 但係希望石仔同瞳瞳嘅關係都有轉機
特別係佢地經過關係嘅破裂 又經過冷靜
好希望佢地可以經歷一切之後珍惜番對方
(搞到我好似瞳瞳黨咁 )
Anyway瞳瞳又特登入番IID 變埋吸血鬼
好期望佢嘅新故同石仔有番火花
(希望係有 )

曈曈黨 又有一個心水清既朋友 仲有石仔對呀玲先係咁賤 鬼叫佢係被虐狂 佢對曈曈好體貼架 你唔好要咁多籍口 快d安排佢地 係下個故一齊番

鐘仔平時講波都係咁煩

鐘意邊個女角？

japan ar

幾時到阿池個阿白做白切雞

多謝大加號巴打

可惜既係石仔同阿玲已經避世
瞳瞳同時又覺得對唔住石仔，如果唔係果陣都唔會主動話分手

如果瞳瞳又同石仔一齊返，阿玲就無依無靠

好耐冇去旅行啦

明明出石仔果陣，個個屌鳩瞳瞳係臭西

大部份人都鐘意瞳瞳，如果未睇呢到，睇石仔一定係瞳瞳。但睇埋呢邊我會鐘意阿玲多d。以愛情發展一定係同瞳瞳既線，但搞笑一定係阿玲。
Btw why not both

我係去到麗娜嗰個level先定義為臭西
瞳瞳未到嗰個level,之前最多都係衰幼稚啫
佢有份心去補償番過去嘅錯已經好唔同
(至少正路嘅臭西係會以為自己好高永遠係啱同埋唔會知錯 )

果陣d人係鐘意airi同新月bb多d

放心，我唔鐘意瞳瞳都唔會黎緊比佢做女主角啦
黎緊既《天使與吸血鬼》會講好多瞳瞳，講佢成個人點樣成長

麗娜都係收兵姐

而瞳瞳就係比石仔發完脾氣，就搵第2條仔激石仔，最後又要石仔救

所以咪幼稚
Anyway我有預感之後瞳瞳嗰個故會高質
不過我想睇佢點成長番同埋行出過去嘅內疚
期待會見到個有血有肉嘅瞳瞳出番黎

唔知點解想天佑贏

！！
幾好睇

等你

石仔無論點都係曈曈既 不變既事實 呀玲有翼女啦 仲要咩依靠呀 藉口多多

Btw巴打係咪hku出身
點解你會連common core都識

ys，以前始終係細路女
但孤獨兄弟果陣都已經變到好成熟，到底中間經歷左d咩呢

點解

多謝cowsep巴打

緊係唔講讀邊間啦
呢d野上網查既姐

咁快結局

Whatever

支持瞳瞳

文呀

天佑我的愛人

咁快完

25.

「嘩....兩位選手既手...都出哂火咁喎..」桂神驚叫

連楊能佢地，亦感受到熱力！

「好...好熱呀...」小聖抹住頭上既汗水

「雖然翼仔都明白點樣將氣化成熱力，但係....面前既係經驗老到既王天祐」

石仔心想:「翼仔...你會點做呢？」

「翼仔你要記得，呢個狀態氣既消耗會加倍，你一定要速戰速決」

阿翼回想起石仔既話:「一定要用阿修羅閃空，搵出破綻！」

「呼...估唔到你都識得將氣轉成熱力喎...」

王天祐輕輕一笑:「咁樣...我就唔留手啦...」

王天祐率先出手，以左拳進攻

「嘭！！！！」

阿翼勉強以右掌擋下

兩團火焰撞擊，產生強大衝擊力

「嘿...不分上下喎...」

王天祐轉以右勾拳，響阿翼既盲眼位攻過去

「！！！」

阿翼憑住訓練返黎既高速反應，成功以阿修羅閃空避過

「容飛翼...你係一個好強既對手，所以我都會尊重你，」

「就用我最強既必殺技將你打敗！！！！」

王天祐大哮一聲，雙手既火焰燒得更旺

直接衝向阿翼

「好彩既係，佢用邪王煉獄拳果陣要用到自身力量，所以係出唔到無想轉生...」

「咁樣..我就用阿修羅閃空反擊！」

阿翼亦朝住王天祐方向跑

「兩位選手同時對住對方跑過去，究竟想點呢？！peter你點睇？」

「邪王！煉獄拳！！！！！」

王天祐以必殺絕招，從阿翼左右兩方攻過去

「阿修羅！閃空！！！！！」

阿翼右腳踏前，腳腕轉左，以180度轉去王天祐背後

「好...好快！！！！」

「係機會啦...」

阿翼將儲住既氣一次過爆發，發出更強大既火焰

「爆裂！！神掌！！！！！！！」

爆發出黎既火焰已經逼近王天祐

「呢個細路...咁短時間就識得將氣變成火...」

「不過...你以為咁樣打得中我咩！！！」

王天祐不但沒有收招，反而急速煞停自己，將右手轉向後

「竟...竟然仲可以將手彎向後！！？」阿翼心感不妙

「你唔記得啦咩...我身體既柔軟度係比一般人強」

「砰！！！！！！」

王天祐靠住較長既臂彎，率先擊中阿翼胸前

但同時，爆裂神掌既掌風亦打到王天祐既肋骨位置

雙方同時被打飛倒地

「嘩！！！！兩位選手同時擊中對方！！！！！peter你點睇！」

「嗚...呢個細路既氣，真係有返咁上下」

負傷既王天祐吐住血，隨即站起:「肋骨應該斷左一條，內臟都受左少少傷，不過應該可以堅持到既...」

「嘩！！王天祐受左傷都咁快起到身，而容飛翼就仲響地下！」桂神道

「阿翼....阿翼！！！！」

「翼仔起身呀！！！！！！」

小聖佢地一味大叫，希望阿翼起身繼續比賽

「嗄....係...小聖佢地把聲....」

「但係我已經冇力再起身啦........」

===================================

「翼仔唔好咁講，你諗下，因為呢個比賽，你識左我同性奴，又成功突破自己心理關口...」

「你唔覺得，武術令你自己重生咩...？」

「重..生？」

===================================

「十、九、八、七、六.....」

「我...我想...」

「我想繼續打落去！！！！！！」

「啊.....！！！！」

阿翼握緊拳頭，慢慢支撐自己起身

「咩話....呢個細路....心口中左我一招都仲起到身？！！！！」

「嗚！！！！！！！！」

全場呼聲如雷

「阿翼冇事....太好啦！」小聖笑住流淚

「翼仔！！！！打爆佢呀！！！！！」楊能大叫

「哼...你既意志力真係好驚人...」

王天祐再一次集氣，火焰再次卷起

「容飛翼，你係一個好強既對手...用盡你既所有，同我戰個痛快啦！」

阿翼亦跟住將氣轉成熱，右掌發出火紅色既烈火

「無論點出阿修羅閃空，佢都可以靠柔軟度同手長黎反擊」

「倒不如...同佢硬碰硬！！！！」

「翼仔.....你唔係諗住同佢鬥氣既強度下話...」石仔眉頭一皺:「咁樣...同送死冇分別呀！」

「呀呀呀呀！！！！！」

雙方同時衝向對方

「阿翼！！！！打低佢呀！！！！！！」

「翼仔要贏呀！！！！！」

「爆裂神掌！！！！！！」

「邪王煉獄拳！！！！！！」

兩股火焰碰上，必有一敗

25集完，聽日大結局

鐘仔講左幾多次peter你點睇呢？

have 2nd season

上次投票，瞳瞳得好少票

出左

又gay

聽日會出埋easter egg

巴打係咪wan chin嘅支持者
睇返你第一個故主角嘅鈴聲

btw support u
very good plot and marvellous script

上年立法會選舉之後short左就不了

感謝

唔好咁啦

咁班偽獨派的確抵屌嘛
利申：票投呀泰

果陣都係投阿泰
依家剩係信教主同阿泰

如果石玩刺客信條係咪可以信仰之躍

次次見到阿池鈴聲響都會覺得好嘈

再睇下煩膠鈴同1號
不過我真心估唔到會有人投佢地

幾時會講「超級大傻仔」

Season 2 會唔會搵鳩猴孖寶客串

原來巴打都係新西

現實出會死人

原來咁多人記得呢點

阿玲冇咩問題姐

?

btw聽日下晝唔響屋企，應該夜晚出

ys

禾玲

啱啱起身
完咗又少個故睇

好快出瞳瞳

死姣婆 新西巴打

樓豬讀緊u?

要知cc有幾難

唔特登查都唔會知

要代入返故事嘛

爆熱！神掌！

得我投曈曈 你班食屎仔 點解要排斥曈曈 曈曈明明係石仔架

yoga

係咪長狗？

個個都投阿白同智詩，一係就比票misa淫櫻新月bb

xD

響連登打表情會比人屌的

俾人屌慣 政事台班垃圾個個唔妥我

出哂火
忍不住笑了

但係無所謂 嗰陣考dse前睇到段故 簡直身同感受

有朋友讀就會聽佢地講過架啦

最後樓主原來讀cu

潮濕到on99

利申 me hku

等第二季

就黎變咗校園台

我有投瞳瞳

成班讀大學嘅

misa,新月

iktfb

好唔舒服

瞳瞳黨響呢度係最活躍

問common core變到咁
不過香港地讀乜都食屎

玲7呢排點？

新月bb飲恨

著咗短袖出去
凍到仆街

渣ga

惺咁渣ga

呢幾日天氣都反覆，小心身體

今晚11點出大結局+EASTER EGG

一訓醒就病病地 琴日明明仲好熱

唔通中咗

小心呀

我都唔捨得大家

已經幾乎默認咗

好後悔著咁少衫出街

Push

小豆

樓主點睇學生報

後悔已經太遲 飲杯熱飲補數好過

搵個室內地方坐好過

好似聽日都係凍

無啊都係hea下hea下，好似無左讀書嘅meaning
成績黎講都係C+ - B,應該大把人勁過我

推一推 今晚再見

我前排都覺得做咩野都冇哂意義

今晚見啦音音姐

嗱嗱聲當俾個面我 今日生日

7bar

生日快樂
11點同你慶祝

好耐冇見

玲7讀咩

垃圾社科

依家諗法成個港奴，都係諗下sem break點賺錢同朋友去旅行

其實我都係咁，等5月去旅行

文牙

我要睇文！拍拍拍拍拍！

11點

訓醒一推

22:59

Push!!!

23:01

26.

「唔.....」

阿翼張開雙眼，眼前既係

白色既天花板

「呢...呢度係....丫好痛...」

「阿翼！！！！！你醒啦！！！！！！！太好啦！！」

坐響隔黎既小聖眼見阿翼醒來，喜出望外

房間內仲有楊能同nami

「翼仔...你見點呀？」小聖身後既楊能問

「少少痛咁啦...呢度係...醫院？」

「嗯...你昏迷左成晚啦....」

阿翼摸住胸口

「係喎......我唔係同王天祐打緊既咩....」

「......」

三人一語不發，好似有難言之隱咁

「做..做咩呀你地...」

阿翼慢慢回想起，自己暈倒前既事

我星期五出發

夠鐘喇屌你

============================

「嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭」

爆裂神掌跟邪王煉獄拳硬砍

整個擂台都被兩人既火焰包圍住，就好似一個大火球一樣

「啊呀呀呀呀呀呀」

雙方用盡剩餘既氣，誓要打敗對方

但身負重傷，再加上氣力不足

阿翼既火焰開始減弱

「咁..咁唔係辦法....」阿翼心裡計算

「唯有搏一搏啦！」

阿翼故意減弱火力，讓王天祐既邪王煉獄拳突破火焰，轟向阿翼

「受死啦！！！！！」

「阿修羅閃空！！！！！」

阿翼以碎步踏前，以招牌腳步轉向，避過一擊！

「咩...咩話？！！！」

「咁樣....就得啦」

阿翼右掌召喚住火焰

「爆裂！！！！神掌！！！！！！！！！」

「呼...！」

阿翼掌中既火焰，忽然完全散去

「點...點解....」

「睇黎，你既氣已經用盡啦......邪王煉獄拳！！！！！！」

「砰！！！！！！」

=======================================

「我...記得啦...我..輸左...」

阿翼想到此處，不禁有點難過

「只..只係差果一下...就贏到啦」

「翼仔...其實差少少姐.....」

楊能拍拍阿翼:「你已經做得好好架啦....」

「但係....」

小聖道:「唔好諗咁多啦，醫生話你有d骨裂既情況，所以要繼續留院...你休息下啦」

「嗯...不過石仔呢？」

楊能道:「佢尋晚話要接返阿玲，所以走左先啦....不過佢話:『翼仔你真係我既好徒弟，冇掉我架』喎」

「嗯..哈哈..」

阿翼留意住楊能同nami牽住既手:「咦，nami你...」

「嗯....我同楊能佢...嘻嘻」

nami舉起緊扣既十指，害羞道:「楊能佢咁唔怕醜，當住咁多人做果d野...的確係感動左我既」

「吓...楊能你..做過d咩呀？」

楊能一臉尷尬:「唉呀，唔好講啦哈哈！最重要係依家終於同到女神nami一齊！」

「嘻..口花花」

「咁軍浪呢？」

「佢呀...佢響隔黎病房」楊能道:「佢雖然同我一樣都贏左，但係代價就好大啦」

「我..我要睇佢...」阿翼慢慢行落床

「小心呀阿翼！」小聖響旁邊扶住佢

「咔！」

「軍...軍浪...」

臥於病床上既軍浪，雙手均打住石膏

「係阿翼你呀...你冇事丫嘛...」

「呢句應該係我問你呀...點解你雙手會咁架...」阿翼問

「因為...軍浪佢出得太多次皇極驚世拳第三式，雙臂抵受唔住...」薰姐姐解釋:「依家雙手都骨折，應該都要幾個月先好得返...」

「軍浪，點解你要..」

「嘿，我覺得好值喎...起碼我打贏左徐家既人，證明我地杜家既皇極驚世拳比佢地更強」軍浪竟笑住道

「唔准你咁講野呀軍浪bb！你點可以唔錫住自己身體架！！」

小珠把一匙白粥吹凍:「食粥丫軍浪bb！！」

「你好煩...」軍浪勉為其難吞下粥水

「翼仔！！！！！！」

阿玲從門口助跑，飛撲向阿翼處

「阿...阿玲？！」

「翼仔你d傷冇事丫嘛...丫心痛死我啦！」阿玲溫柔地摸住阿翼既傷患

「喂，咪搞住翼仔啦...！」石仔拉走阿玲

「翼仔....你真係，幾犀利喎...」

「石仔...」阿翼向石仔鞠躬:「多..多謝你呀！」

「屌你啦我未死架！」

石仔馬上拉起阿翼，笑道

楊能道

「不過，翼仔你響呢個比賽真係證明左，自己係一個男子漢...」

「嗯....」

「呼！咁我既任務都完啦，又係時候去返個旅行先！」石仔伸一個懶腰

「旅...旅行？！」

「嗯，我同性奴去加勒比海玩呀！坐新果部雙龍星號！！一陣下晝出發架啦！」

「吓！！」

好似完全唔知情既阿玲大叫:「邊個話同你去旅行呀！！！！我要日日都對住翼仔呀！！！！！！」

「屌你，你唔嫌自己姣，翼仔都嫌你煩啦！」

石仔嘻嘻笑道:「嗱，我幫你硬哽左隻性奴，算唔話得啦翼仔！」

「翼仔丫！！！！我唔捨得你呀~~~~！！！！」

阿玲一路捉住阿翼撒嬌:「一係我同你去丫，唔好預石狗姐~~~~~！！！！！」

「屌你！咪阻住翼仔啦！」石仔拉走阿玲:「我地起碼一頭半個月先返架！翼仔你保重呀！！！！」

「翼仔丫~~~~~~~~~~~~~~~！！！！！！」

「.............」

呢對歡樂冤家走左之後，眾人都比唔到反應

小聖心中暗喜

「好野...呢個女人走左，咁我就可以乘機同阿翼佢....」

「咦，原來你地都響哂度....」

響門口出現既，係王天祐，同埋美瑠

「係你地....你地黎做咩呀？」楊能問

「我地尋日都黎搵過杜軍浪架啦，目的就係為左確認佢既傷勢」

「因為下一輪既大專武術大賽，將會響黎緊既11月舉行....我地城大既出線者為杜軍浪、楊能、仲有小弟王天祐三個」

「但係...杜軍浪你既傷都唔輕，睇黎都要抖返一兩個月」

「你既意思，即係...唔比軍浪bb繼續打？！」小珠問

「唔緊要....」軍浪道:「我既目的都已經達到，呢d比賽我唔打都冇所謂」

「嗯....」

王天祐接住道:「而鄧明威同徐霸天都受左好重既傷，睇黎都係唔能夠繼續參賽」

「所以....」

「所以你就要阿翼代表城大出賽？！」楊能問

「冇錯...即係話，容飛翼、楊能、同小弟將會代表城大，出戰大專武術大賽亞洲賽」

「吓....我明明輸左架喎.....」阿翼摸摸頭:「仲有...乜我..夠資格咩..」

「從尋日我同你打既果一場，我覺得...你係一個同我同級既武者」

王天祐道:「你絕對有資格同我地..一齊出賽」

美瑠攬住阿翼:「即係話...阿翼」

「咁..咁你呢個女人，係黎做咩呀？」小聖氣沖沖問

「我？我咪係城大代表隊既manager囉！」美瑠攬住阿翼:「即係話...黎緊成日都有機會見到阿翼你啦~！」

「你...呀！！！！！點解我成日都要比你地呢d女人阻住哂呀！！」

探病時間快將完結

「咁我地走先啦翼仔！！」

「哦...咁多位再見..」

「阿翼....」小聖好似欲言又止咁

「我...我聽日...再黎探你丫！」

「...嗯...好呀小聖」

「嗯！咁聽日見啦阿翼！！」

小聖懷住輕鬆既步伐離開病房

「奇怪...做乜小聖會咁開心咁既...」

晚上

阿翼食左少許消炎藥，開始感到有睡意

「啊...好眼訓....要早d訓先得」

支持

半山區其大宅內

「阿翼真係好靚仔呀~~~好期待黎緊同佢一齊去比賽丫~~~~」

美瑠拎住阿翼既照片，響梳化上滾動

「哼...睇黎你真係好鐘意佢喎...」

王天祐飲一口茶，道:「咁樣....老豆當初搞呢個比賽既目的，都已經達到啦....」

「嗯...依家阿翼都出到線，咁我同阿翼就可以繼續增進感情啦~~~」

美瑠吻上照片:「阿翼....我...一定要將你...攞到手...嘻嘻」

《大學武鬥傳》第一季完

好啦，大學武鬥傳第一季完啦

一陣出埋easter egg

喂?! 咁樣叫完?!

石仔有新故事

下咁樣完

暫時未有打算

差唔多啦，第一季咁完，第二季咪打埋其他大學

好想有新月bb

諗住睇結局
點知咁樣完雖然有第二季

黎緊集合成堆主角既《審判者聯盟》會有新月bb份

菜仔
黎緊6月4號有得見偷菜啦

easter egg 1

東亞共和國

位於日本海中心，大小跟台灣相約

1945年原子彈投下廣島後，數萬災民決定移居到當時只有原居民居住既北日本島

災民中既知識份子向原居民傳授知識、語言、科技，令北日本島於戰後急速發展，

1978年，北日本島既人口已經達到50萬以上

1980年，北日本島被發現擁有極豐富既稀土及石油蘊藏，隨即成為亞州一大石油及稀土出口國

1982年，北日本島正式脫離日本統治，正式立國，名為東亞共和國，第一代總統為長崎移民後裔今井義男，首都為太田都

1997年，東亞共和國經濟起飛，城市發展已跟上日本

2001年10月7日，東亞共和國第二大縣:西鄉縣發生7.9級地震，二萬人喪生，百廢待舉

滿洲國

位於長春市以東，鄰近北韓

為女真族後裔，愛新覺羅璋聰於1984年建立，驚奇既係，中國並沒有阻止，背後似乎有龐大資金支持

1990年開始建立軍隊

2001年12月9日，滿洲國以援助受災既東亞共和國為名，派出軍隊進入東亞共和國

2002年2月6日，第二任總統中村康於視察災區遇上交通意外身亡，此事件被認為由滿洲國發動

2002年2月7日，東亞共和國國會以45比44通過，由議員長田行之成為東亞共和國第三任總統，長田行之任內以重建東亞共和國經濟為名，推行多個與滿洲國合作之政策，所以長田一直被稱為賣國賊

2004年5月9日，一萬名東亞共和國市民因反對滿洲國入侵，佔領首都

2004年5月11日，長田行之對佔領發動鎮壓，數千人傷亡。從此，東亞共和國日漸被滿洲國入侵

2015年，滿洲國勢力已經遍佈東亞共和國80%領土，但間中依然受到東部既反抗勢力攻擊

easter egg2

南部城市，江川市第一高中天台

「呵呵...估唔到學校入面都幾多靚女架喎」一身不良少年打扮既少年食住便當，道:「d人話東亞多靚女，真係冇錯架！」

「少爺....你正經少少啦...」坐響少年對面既，係一個身穿水手服既短髮女生

「呵呵，桔桔你係咪呷醋呢.....」少年奸笑住，摸住少女既臉蛋

「都話左...唔好叫咩桔桔咯...係蜜柑呀！」

少女扁起小嘴

「少爺，唔好唔記得...我地入黎呢間學校既真正任務呀....」

「嘿，我緊係記得啦...」

「要拎返...屬於我地既國家」

「吱！！！！！」

子彈穿過宴會中既人群，擊中一名戴住眼鏡既西裝男既頭顱

「呀！！！！！救命呀！！！！！！！」

一見到此境景，會場內尖叫不停

「玄匡先生比人射中左呀！！！！快d追！！！！！！！」

「目標消滅，任務完成」

躲響大門後既啡髮青年收起滅聲手槍，轉身離開

「你.....！！」

響青年面前既，係一個打份高貴既少女

「你...殺左愛新覺羅玄匡？！」

「你就係...今井友香....東亞第一代總統既孫女」

青年再次舉起手槍:「眼白白睇住我地既國家比外敵入侵，仲諗住同佢地和平交涉，你真係太天真啦」

「我要殺死你」

點解我堀係咩桔桔

一開頭仲以為係石仔
但easter egg 2 表示咗唔係

仲未食到小聖

點解友香變咗莉莉娜

==================================================================

「砰砰砰砰砰！！！！！」

「滿洲軍火力太強啦！！！已經衝破左第二條防線啦！！！！！」

「阿虛！！！點算好呀？再係咁，佢地就會殺到入鎮架啦」

「......可惡...佢地既裝備好勁，人又多.....」阿虛心中盤算:「里穗博士，你頭先話呢支針，可以提升力量同速度2倍，係咪真架？」

「嗯...但係....阿虛先生，你真係諗住試？」里穗驚慌道:「戰鬥用納米機械，仲係研究階段咋！！」

「冇時間啦...」阿虛拎起針筒

一名長髮美女捉住阿虛:「阿虛，你...諗清楚架啦？」

「無得揀啦，如果我地呢個鎮比滿洲國攻破，反抗軍就玩完架啦」

阿虛將針筒刺進手臂:「放心啦美加，我一定會打贏佢地」

《英雄系列7：救國任務》

石仔同阿玲以後應該都會出

彩蛋開頭1仲諗緊係咪入錯post

小聖唔出聲，翼仔又冇乜興趣溝女咁

咪幾QQ

機動戰士高達：救國任務

第一次寫虛構舞台

我又係5/6月去台灣加日本，不過仲plan緊

去哂兩度
我都係去做毒撚咋

曈曈呢 屌你 石仔又走 唔理曈曈 咩料呀

12點

瞳瞳下個故出到你地嫌煩都得

？

瞳瞳係重要角色黎，召集審判者聯盟

張圖 有種(我就係佢手上張相)既感覺

屌你桔桔大笑左 陶吉吉啲fd

美瑠

咁改過囉，呢個有排都未開始寫

七巴寫友香唔寫埋你個茜嘅
仲有水水

響桔桔果邊

how about 四方果

who？

我要曈曈同石仔 好想打爆你個post

感覺到佢想食(我)果種強烈慾望

幾時有得睇下集

咁快完？！快d出s2

咁快完嫁

阿翼佢地係咪獨立故事唔計入審判者聯盟
如果有能楊入去打都幾好揪下

王美瑠
王留美

白間大波波
水手服堀堀
仲有友香大小姐

下季出由紀ok!

個個都有得去旅行
仲要有得見偷菜真人

要排隊

應該有排

依家唔想寫太長

暫時係
但靠孤獨兄弟，光晨，新月bb佢地都應該夠做

特登的

你又啱

有咩角色提議下?

三年冇去啦
同偷菜p醬2shot

push

正
期待第二季

溫泉旅館公主

好難做清純角色

星期五去食台妹

肯定好靚仔

3點冇故的日子

你喺邊度抽2shot

都係chara ani姐

其實你地覺得呢個出故時間點

真心冇所謂
冇故出咪吹住水先

諗諗下我都覺得自己好有交帶

軍浪自學海虎爆破拳啦學咩皇極驚世

以前有推過白間(未進化)
依家睇欅覺得友香好正
堀堀就一般

幾好啊我覺得 反正都係要有時間先入到黎

樓主有好多唔同英雄系列好似有自己世界觀咁好正

100萬匹拳力

未進化都推

遲d可能又會變返夜晚

多謝巴打讚我
其實都係邊寫邊諗到可以全部故撈埋一齊

2shot

一張好撚貴
但見未試過就去下

咁下個故呢

fix咗時間幾好，唔使係咁催post 之前睇人地啲故睇到躁

5月出

邊d?
依家我得閒寫故唔得閒睇

到邊個

瞳瞳嘛

唔留手

未進化已經正
進左化更加不得之了

依家究極體正到痴線

btw有冇睇misa果個故？

睇左D
今日放學繼續睇
諗唔諗住寫傻強

石仔開頭出左啦，同學yuri

係wo
太耐之前眼唔記得左

啲外傳呢 好似未齊喎

後日出淫櫻第一集

唔知點解唔係好想寫佢做主角

沖涼未

乜有進化到咩，近兩年好少留意，覺得差唔多

巴打你肯定冇睇過佢一出道嘅時個樣
成隻馬騮咁架
利申我屌

寫佢做主角做M記打手

咸濕少陣啦

舊版不了

[9UP]寫佢做KOL，同其他KOL鬥

hehe同埋mk妹入名校

mk妹果個好似開左個吹水post

Mk妹嗰個開開下冇心機睇

Btw俾巴打搞到我心郁郁想寫故
考完midterm去試下先

我始終最愛智詩bb
可唔可以亂入一下第2季

仲好掛住軍浪bb同天佑bb
喱個故唔錯
搞笑同武打元素真係好match
D招式名好過癮
強烈要求天佑bb做主角
我要出火

個fd有睇，佢同我講睇到好火

利申佢唔知我有寫故

好呀！到時會捧場的
咩題材

第2季就應該無

但黎緊審判者聯盟就有彌生同智詩bb豬

暫時我覺得呢2年寫既6個英雄系列黎講
孤獨兄弟同呢個都係比較滿意

下季就翼仔+楊能+天祐啦

其實我想寫多d阿白同叢雲

都幾on9
冇上一排講故台，點解你on9左？

個故on9姐

你上一次睇我d故係幾時先

到時你咪知
不過我都唔知成唔成事

屌你真係唔諗住寫石仔同曈曈架wo

寫呀
天使與吸血鬼內面，瞳瞳會撞返石仔

你用錯ac

屌啱啱先知

吹水台mode咗

洗唔洗幫手刷背

装多次cam

聽日先有文

未出故先ff

淫櫻係幾正既，都算係我滿意既角色

做咩事呀?

哥帥證明唔到自己

渣ga
高拉洛夫打三中堅已是痴線

對住摩納哥打單防中
又唔出爺爺
Btw睇完misa果故喇

有冇see甜？

睇左
其實我住過海怡

有錢

暫時得阿白同misa寫過甜，你地覺得點

白切雞

陣間睇下
趕埋功課先

搞到依家好想繼續寫叢雲同阿白
毒撚叢雲好過癮

有阿白做佢條女
人生幾何

仲要阿白扮女教師

下次做空姐

仲有咩可以扮

阿白係抖m屬性

都係不外乎女僕啊學生啊果D

著番同阿池去ball嗰套囉

台北等你出文

直接扮人妻

白色果件?

玩得開心d

不過會係咩結果呢

好似係
嗰時《兩條女》睇到佢地著依條裙慶祝生日嗰幕唔知點解睇到好感動

點解?
果陣冇裙著嘛

呀白 你裝假狗呀？

呢句激死阿白

可能係因為個ball係一個好值得記念嘅時刻
而佢地係阿池嘅生日重演咗依一幕 好似將依個回憶升華咗咁
(係咪我太認真 )

寫果段覺得好似好作狀

就係撞番咁大把 一齊番啦屌

乜要著衫架咩

淫櫻外傳：喜歡貓的櫻與薰

1.

「鈴鈴鈴鈴鈴」

「呼...終於放學啦....」

穿住校服既小櫻打住呵欠，從坐位上站起

「小櫻！我地依家去唱K呀，你去唔去呀？」同學們問

小櫻支吾以對

「呃...唔..唔啦...我約左人呀...」

「答到咁既...係唔係約左男朋友呢？嘻嘻」

「唔..唔係呀，我都冇男朋友...」

小櫻:「咁我走先啦，拜拜！」

小櫻乘住地鐵，去到樂富既某一條街道

「嘻嘻...又可以見到隻貓貓啦...」

==============================

一星期前

小櫻由摩士公園前往地鐵站時

「喵！」

「點解..有貓叫既..」

小櫻被貓叫聲吸引住，走入某一後巷

原來，係一隻啡毛既小貓

「嘩，好得意呀隻貓仔！」

小櫻忍唔住走埋去摸摸

「喵....」

「貓仔好乖呀，但係點解你會響後巷既...唔通你係流浪貓黎既...？」

望住可愛既貓咪，小櫻既愛心馬上爆發

「嗚...好想帶你返去呀....不過唔知道daddy媽媽鐘唔鐘意貓既呢..」

小櫻望望地下，有一盤裝住貓糧既膠兜

「哦...原來你有人養既...咁我都放心d~」小櫻輕撫貓毛:「不過你主人放得你響度，都唔方係好人啦！」

「喵....」

「一係咁丫，我以後每個星期都黎探你，好唔好呀貓貓！？」小櫻抱起貓咪

「喵~！」

「嘻嘻....」

==========================

小櫻走到該條後巷時

「夠鐘開餐啦牛丸！」前面傳來一聲女聲

「喵！！！」

呢位二十多歲、身材豐滿既美女，似乎就係貓咪既主人

「對唔住呀牛丸...始終都唔可以帶你返去....」

「呢個...唔通就係貓貓既主人？」小櫻心裡盤算:「但係..佢話唔可以帶佢返去...」

「你...你好呀...」小櫻走過去

「我想問下，隻貓...係咪你養架..？」

「呃...」

果位靚女被小櫻嚇親:「都..都算係養既...」

「咁點解..你要放佢響呢一度呀」小櫻竟然駁斥佢:「你知唔知....香港好多虐待流浪貓既變態佬架」

「妹妹...你冷靜d聽我講先...」

呢個靚女平心靜氣道:「我係響半年前，第一次響呢度見到牛丸既....當時佢仲係流浪貓黎既」

「我見佢咁慘，咪得閒放低d野食比佢囉....漸漸佢就當左呢度係佢屋企啦」

「不過，我屋企開茶餐廳，我老豆又對貓毛敏感，所以我只可以放牛丸響度咋....」

「原..原來係咁...」小櫻心感歉意:「對唔住呀小姐，我未清楚成件事就鬧你....我係上星期響度第一次見到牛丸佢架」

「唔緊要！你都係擔心牛丸姐....我叫杜雪薰，妹妹你叫咩名呀？」

「我..我叫慕容春櫻，薰姐姐你叫我小櫻得架啦」

小櫻點頭示好

「慕容.....你！唔通就係世世代代都做super hero既果家人？！」薰姐姐驚叫

小櫻無諗到，真係有人會知慕容家既野

「薰姐姐..你都識我地慕容家既...？」

「嗯，果陣我跟老豆學功夫果陣佢有講過下咁，佢話你地一家人都好有正義感架！」

「除左我個咸濕阿哥囉...」

小櫻心中恥笑

「喵！」

「嘻，牛丸食野好得意丫！」小櫻摸住牛丸既毛

「小櫻你好鐘意貓架？」

「嗯！！我由細到大都好鐘意貓貓架...」

「咁你屋企...養唔養得貓架？」

薰姐姐不好意思地問:「其實放牛丸響呢度，我始終都唔放心...你咁鐘意牛丸，不如將佢交比你丫」

「吓...真..真係架？」小櫻問:「但係...我冇養過貓架」

「養貓好易架咋...你唔駛點理佢都可以架」

「但係...牛丸佢....」

「你鐘唔鐘意牛丸先？」

「鐘意...但係..我驚我無時間照顧到佢呀...」

「喵...」

牛丸乖巧地跳到小櫻大腿上

「睇下，牛丸幾鐘意你！」

薰姐姐拍拍小櫻:「我相信...你會好好咁照顧牛丸既！」

「嗯..不過」小櫻若有所思:「我唔知..屋企人比唔比喎...」

「咁啦...我同你一齊返去，多個人多把口嘛！」

「唔...唔該薰姐姐..」

「我返黎...啦」

小櫻跟薰姐姐抱住牛丸回家

「喵！」

「返黎啦小櫻...咦做乜帶左隻貓返黎既？」小櫻既父母同時問

「佢叫牛丸呀，我響上個星期第一次見到佢...薰姐姐一直照顧佢，但係薰姐姐又唔可以帶佢返屋企...所以...」

小櫻眼神堅定:「我想養牛丸，帶佢黎我地屋企呀」

「哦....都好丫...我地屋企都未試過養寵物」爸爸道

媽媽笑道:「小櫻你真係有愛心啦...咁呢位..就係你所講既薰姐姐啦？」

「uncle auntie你地好呀，我叫杜雪薰，因為我屋企開茶餐廳，而且daddy對貓毛敏感，所以我唔可以帶牛丸返去」

薰姐姐對各位鞠躬:「多謝你地收留牛丸呀！」

「唔駛...有隻貓有返d生氣，又唔會好似狗咁嘈」爸爸笑道:「不過小櫻...你要記得照顧佢，唔好三分鐘熱度呀..」

「嗯！知啦！」

小櫻笑逐顏開:「牛丸，呢度就係你既新屋企啦！」

「喵！」牛丸亦似乎十分興奮

「嘩...咩事咁嘈呀..」

睡眼惺忪既阿七打開房門出黎:「做乜無啦啦有隻貓既？」

「呢位係...？」

小櫻:「呢個係我阿哥呀，叫阿七」

薰姐姐微笑點頭:「阿七你好呀，我叫阿薰，隻貓叫牛丸，係我問小櫻可唔可以養架」

「嘩..呢條女正呀...對波仲大過臭西彩...」

「得！緊係得啦哈哈！！我最鐘意養貓架啦」阿七四萬咁口咁笑

「哈哈多謝你地呀....咁我走先啦」

薰姐姐再三叮囑:「小櫻，記得好好咁照顧牛丸呀」

「嗯！」

薰姐姐離開，行到出走廊時

「薰姐姐！」

小櫻從後跑出黎

「嗯？做咩事呀小櫻？」

「你...得閒既話，隨時都可以上黎睇牛丸架....」小櫻道

薰姐姐拍拍小櫻既膊頭，笑道

「嗯！我會架啦...」

原來間茶記真係係樂富

無野睇嘅

我對樓主好失望

老友記茶餐廳？

又想睇沖涼？

why

收銀姐姐 老友記

沖涼呢?

Sor9

點解成日要淫櫻沖涼 玩下貓唔好咩

做咩sorry

不過大家公認既難忘位既話好似都係《無啦啦》多d

其實駛唔駛再一次過貼返哂d角色既示意圖？
(男女都貼)

牛丸:我想比今井家養呀

貼囉

三和有個咁既靚女咩

今井友香自己有隻貓了

睇完廢鳩俠
迷路雞

一陣貼

間茶記我鳩作

美雪
但反而果陣冇人投票

《廢鳩俠》

臭西彩

淫櫻

心遙bb

美雪

《石仔》

瞳瞳

rina

airi

千柔

阿玲

新月bb

《無敵光晨》

阿咲

素素

阿紫

《神盜俠侶》

misa

阿白

智詩bb豬

比美雪屌六獲
仲要幫你留底

阿七救左佢，回禮幫佢破處

兩條女個兩個呢
阿白應該睇落無咁open

都係呢兩個

諗起都扯扯地

唔爭在幫我破埋

邊個既甜？

發叔

西野b幾時出第二季

發叔同邊個

不了

第2季要排下隊，仲有其他故

貼左啦

有個新角色叫不了

做咩姐你

頭先睇返中學果陣寫果d野，睇到打冷震

我諗你誤會左啲野
中學寫既野即係啊白智詩?

唔係呀，《無啦啦》係我中學畢業之後先寫

大概地推算年齡

廿歲出頭姐

中學畢業左都一段日子

我同你應該差唔多

好懷念中學日子

你仲讀緊大學咁應該差唔遠
鳩鳩下又一日 邊個唔懷念

ys，唔自爆啦

不過相比依家，我既中學生活真係好冇癮

幾時會再有心遙

咁生活一直都好冇癮既呢

審判者聯盟有

依家好少少，畢竟興趣太多

興趣太多 時間太少

係
不過總好過我中學果陣咁，無無謂謂過日子

我而家都仲無無謂謂緊

依家做人要搵目標都好似好難咁

依家轉用第三人稱寫好似係順手左
但硬係覺得到左樽頸位

其實你地覺得我d故仲有咩野要改善？

要打通個仼督二脈先
畢左業咁耐都唔知自己做緊乜鳩

希望今日孤兒仔生性唔好再死啲唔應該死嘅人
應該死百幾次既點都唔死

點打通

硬係覺得輪到奧加

奧加死左三明會發癲挨唔到兩集

咁應該下集死

奧加、大小姐同阿特拉是但死一個三日月都發癲

帶走影帝算啦

朱古力渣ga，中二病傻鳩

西巴開口中

今集中段都立哂flag

聽聞講下集預告既，下集就會死
雙馬尾、雞蟲、石動

下集預告係三明

仲問bb改咩名好，molamola

其實以前我都好多目標，但一係未夠班，一係懶

推

呢幾日又灰返

研究發現
出新故心情會好架

要休息下啦，五月再出

負能量

頭先無聊睇返高登果陣d舊post
好似覺得自己寫野唔單止無進步，直頭係退步

點解咁講

但熱鬧左

好似寫極都冇乜突破咁，但係我又講唔出差d咩

都啱，依家我同大家都多左交流，我都好鐘意

果陣都唔知覆到幾多個

唔知你地記唔記得呢個爛尾故
算係石仔既前身

總係覺得凌愛瞳個名順口過依個女主角個名
雖然幾乎係同一個人咁滯

果陣好似太多私人問題要解決冇寫
不過寫左果個既話，依家未必可以開到咁多故

你啱，所以我改左
依家瞳瞳咪仲易入腦

計劃通咗

好想知d讀者係唔知我出左新故定嬲左我

呀白遊智詩開始睇到依家

我覺得係感情到爭緊d
d 男女主角好多突然就一齊左
少左呀白呀詩果種講下日常
令到大家真係日久生情既野

石仔都係咁
頭三章果三條女除左瞳瞳，都有好曖昧既關係
都以為會一齊
去到呀玲就算叫做突然互相鐘意

搞到d 畫面腦補唔到

btw 巴打係咪住天水圍
我住瞳瞳嗰棟樓隔離喎

認真好想曈曈同石仔一齊番 有冇得還我呢個心願 我有cancer

多謝巴打比意見

你咁講又的確係
可能依家我d故又太多條線要講，忽略左情感
阿德misa同彌生智詩都好似好快有感情咁
所以我之後先寫阿白單戀左叢雲好耐，避過左培養感情呢點
黎緊既故會改善下，感情線拖慢少少寫

簡單d講，即係我依家既故感情戲唔夠貼地？係唔係應該咁講？

我唔係住新界

165吹到咁大

不過英雄故同純愛故focus都唔同
都好難寫一個女角寫到好似舊白舊智詩咁多感情位嘅
我諗點解之前咁唔捨得瞳瞳,反而對阿鈴冇乜感覺
都係因為瞳瞳嘅戲分對我嘅情緒影響大d, 阿鈴嘅描寫比較淺
所以我會鍾意凌愛瞳依個角色,多過曾慧鈴
(又認真咗 )

唔緊要呀，我都想認真聽下你地意見

咁可能係因為瞳瞳橫跨左全套石仔，基本上佢先係女主角
始終都係瞳瞳同石仔經歷得最多野，所以我都明你地點解咁鐘意瞳瞳
(其實我鐘意airi多d )

可能真係關個故既長度事，要多d時間等讀者對角色產生感情

樓上講得岩 曈曈影響力太大 描寫佢既成長好詳細 佢既經歷又係 所以你咁樣搞散會兩個太唔公平

我唔錫瞳瞳，黎緊就唔會比佢做女主角啦
放心啦，瞳瞳一定有好結果，個男既比石仔好一百倍

就係個吸血鬼

ys，但兩個人既故事有排講

聽你咁講反而放心咗d
可能我始終都係鍾意瞳瞳依個角色多d

瞳瞳咁靚女我實錫住佢

你開新故前
我反而想睇唔同角色既現況
因為覺得你加太多新角
有d泛濫

個人意見，不喜盡屌

btw巴打有冇睇過一個故叫《如果你既人生好似打機一樣》
上兩套令到keep住好想睇落去嘅故就係依個
之後就係巴打依系列

sor自膠

agger
其實又唔係話太多角色,但係如果加得太快,個世界觀就會好複雜
到時就會開始有bugs或者其他問題

不過七瀨你應該諗掂晒個大綱,同埋依家睇落去都係好好睇嘅
但係有d角色真係出一出黎又消失咗(心遙,新月嗰d呢)
如果可以得閒出返d配角做吓主線,應該會幾過癮

又有d1999

都啱
下次會試下交代左時間線先，起碼等大家知道其他角色做緊乜

好似睇左少少，呢一年太忙冇乜睇新故

都要多謝大加號巴打你既支持，遲下你寫故既話記得講聲

睇哂D故好悶

多謝菜仔，無1999呀
依家暫時個時間線都冇乜bug，都計好哂
不過都啱既，應該多d講下其他配角

新月bb同心遙bb仲會出呀，仲好重戲份

心遙bb其實仲會有個秘密。。。。

5月出架啦

你鐘意邊個角色？

禾misa同禾yuko
原因:私心

misa呢個角色我都幾鐘意，應該大把機會出

我仲卡住係大綱到

我係諗題材，再諗情節，再諗每集講乜

我試下先

留個明
由高登追到黎連登

見西野巴打個名先禁黎睇下

小品黎講的確好合我口味
石仔同大專武鬥
因為有笑料 有打鬥 仲有角色雙關等等

不足之處既話
我覺得係 每個位既描寫唔夠深入
每個位都係表表面咁 帶過

以大專果邊新故為例
翼同軍 兩個新超必果幾集
其實修行果part唔到肉

仲有角色間既關係 好似樓上有人講過
無啦啦就一齊到咁樣
多一點著墨係角色情感表現會好d

btw,一個作家 睇番以前舊作 係會覺得自己差架啦
唔好咁多負能量

等睇

感謝巴打

唔敢話自己作家，我9upper黎姐

睇到你地話我d題材特別都好開心
感情戲方面的確係可以拉長，下次會注意下
至於翼仔練必殺技，係因為我覺得訓練情節一式一樣，唔想拖

可能係因為《無啦啦》呢個故令到自己心雄，對自己太大期望
點都好，多謝你地各位哂咁多時間睇我d故仔

唔好講哂時間睇咁陰公
不知幾過癮

點都好喇
可以吸引到讀者睇落去已經係好成功
我真係試過好多故睇睇下想棄

咁樣推推下都差不多1001

我自己都忙到冇時間睇故
所以我好多謝各位

希望都為各位貢獻少少娛樂

有邊d？

自問都已經盡力一日一篇
我覺得自己都算有交帶

係喎。。。

有新po 未

新po出咩？

瞳瞳果個肯定要5月先出到

好
同我寫衰隻臭雞
咁就無人同我爭

會寫埋佢同阿德結婚

我屌你老母

會即場拆人情

蘋果日報??

仆你個街二百蚊?

另外要投訴
點解翼個樣係本田翼
我想像唔到本田翼出爆裂神掌果下

我愛七巴 我愛七巴

添D啦
銀包..銀包...

阿翼係靚女(仔)黎嘛

真係疊水啦七叔！

我=黎明

你學友黎

超級學校霸王教人唱歌果個

講起套嘢即刻諗起叻哥

掃把頭

食雲石枱

嗰次台慶收視佢賭j即刻諗起佢

瞳瞳原型選左做2016最美女性第46位，不過呢d榜wfc

The 100 Most Beautiful Women Of 2016
46 - Airi Suzuki

上屆世界盃荷蘭出局西哂面

已經唔記得哂D女主原形

大佬好野
話時話大佬你係咪寫戰爭故
係我可以幫手
或者平時你寫故我都可以幫

大佬你有咩幫到手？

應該你講得出嘅我都幫到
我地私下傾?

你有冇add我個fanpage

yup

你inbox我睇睇

一陣先 上堂

ok
想知你有咩幫到

情詩故好正

柴台

😛

曲線起底

😂

🤤

我好口密

整個呢d咁既人物關係圖好唔好

倒數45個post

之後照出個post好唔好？

你話事啦 西野兄

睇完之後都冇入過黎，碌返個一蚊銀入黎先

45個post

960了

好
睇你鳩up都好

嘔心瀝血！英雄系列人物關係圖！

樓上各位一陣先回

欲與其性交😂

死圖喎巴打

😂😂😂

我睇到喎

咁到時再開

菜仔
btw到時個post會貼多次最後一集，廢事比出面d人屌

屌板

應該點講個關係

到時巴打你update留d故事嘅link喇
之前d故嘅高登link上唔番了

ok

得唔得？

2張都睇到

啱啱先知原來能楊係菲利普

cyclone！

手機無得整大黎睇

上面個個都係

“在瀏覽器中開啟”得唔得？

聽日試下

Fang!
我最鍾意嗰套拉打

出左新post了

我睇到w之後都冇睇啦

幅關係圖好正

thanks
整左成個鐘

之後可以睇鎧武
過咗10集之後就好好睇

1001

drive好似都ok
medic

鎧武之後就無睇 近排追返ex-aid 膠得黎好笑

聽fd講exaid幾好睇

新post了